<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>GOTTI - UM VERDADEIRO PADRINHO AMERICANO [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/flqrceqcpfpsqces/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/339103_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Gotti[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Crime, Drama, Histórico
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Kevin Connolly
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 105 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] John Travolta, Kelly Preston, Stacy Keach, Pruitt Taylor Vince, Ella Bleu Travolta, Lydia Hull, Spencer Lofranco, Jordan Trovillion, Ashley Cusato, Nico Bustamante, Megan Leonard, Ashley Drew Fisher, Patrick Borriello, Luis Da Silva Jr., Leo Rossi, Michael Woods, William DeMeo, Tyler Jon Olson, Anita Farmer Bergman, Chris Kerson
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] John Gotti ascende ao topo do submundo criminoso de Nova Iorque e torna-se líder da família Gambino. A sua vida sofre uma reviravolta após uma tragédia, múltiplos julgamentos e uma pena de prisão.</info></item>"
"<item><title>MAU SAMARITANO [Leg] </title><link>http://tcdn.micetop.us/httpdelivery/sex/antigos/nc/L/BADSAMARITANHDLEG.mp4|referer=http://www.thenightfilmes.net</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/467632_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Bad Samaritan[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Crime, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Dean Devlin
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] David Tennant, Robert Sheehan, Kerry Condon, Jacqueline Byers, Lisa Brenner, Hannah Barefoot, Carlito Olivero, Dana Millican, Peter James DeLuca, Rob Nagle, Delpaneaux Wills, 
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Dois jovens que arrumam carros num restaurante criam um inteligente esquema para assaltar as casas dos clientes enquanto eles comem.
Tudo corre bem até que um deles assalta a casa errada e descobre uma mulher aprisionada. Temendo ir para a prisão, ignora a prisioneira e limita-se a regressar ao restaurante. Atormentado por remorsos, telefona para a Polícia investiga o local, mas não encontra nada.
O raptor passa a perseguir a incómoda testemunha que tenta desesperadamente arranjar maneira de salvar a mulher que deixou para trás.</info></item>"
"<item><title>NOITE DE JOGO [Leg] </title><urlsolve>https://vidoza.net/dn4xa7g9qt6f.html</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/445571_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Game Night[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Crime, Comédia, Terror, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] John Francis Daley, Jonathan Goldstein
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Rachel McAdams, Jason Bateman, Kyle Chandler, Michael Cyril Creighton, Jesse Plemons, Jeffrey Wright, Billy Magnussen, Lamorne Morris, Sharon Horgan, Kylie Bunbury, Chelsea Peretti, Joshua Mikel, Camille Chen, Natasha Hall, Curtis Lyons
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Max (Jason Bateman) e Annie (Rachel McAdams) vêem a noite semanal de jogos com casais amigos ganhar um interesse suplementar com a presença de Brooks (Kyle Chandler), o carismático irmão de Max que organizou uma festa temática com falsos polícias e ladrões. 
Quando Brooks desaparece, tudo parece fazer parte do "Assassinato Mistério" e os seis participantes ultracompetitivos preparam-se para resolver o caso e arrebatar a vitória. No entanto, aos poucos, começam a descobrir que nem Brooks, nem o jogo, são o que parecem e no decorrer de uma noite caótica o grupo de amigos vai pisar cada vez mais o risco e enfrentar inesperadas reviravoltas a cada nova pista. Sem regras, sem pontuação e sem ideia de quantos são, na realidade, os jogadores.
Esta pode ser a noite mais divertida de sempre... ou simplesmente o fim das suas vidas!</info></item>"
"<item><title>DÍVIDA PERIGOSA [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/cqebdmpsctdflnoc/</urlsolve><thumbnail>http://cdnstk.ntcdn.us/wp-content/uploads/2018/03/FILMESSSSS.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Outsider[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Crime, Drama, Mistério
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Martin Zandvliet
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 120 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Jared Leto, Kippei Shîna, Tadanobu Asano
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] No Japão pós-guerra, um soldado norte-americano capturado mergulha no sombrio mundo da Yakuza e adota seu estilo de vida em retribuição por sua liberdade.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue