<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>PROUD MARY - A PROFISSIONAL [Leg] [COLOR red]Proud Mary[/COLOR]</title><link>http://cdn622.micetop.us/content/delivery/filmes2018/PROUDMARYLEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/442064_pt.jpg</thumbnail><fanart></fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Babak Najafi
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 89 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Estreia em Portugal:[/B][/COLOR] 08-03-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Taraji P. Henson, Billy Aaron Brown, Jahi Di'Allo Winston, Danny Glover, Margaret Avery, Billy Brown, Xander Berkeley, Neal McDonough, Owen Burke, Alex Ziwak, Jose Guns Alves, Arthur Hiou, Leah Procito, David Chen, Jim Ford, Therese Plaehn, Joseph Oliveira, Marinko Radakovic, Adrian M. Mompoint, Rob Lévesque, Bo Cleary
Taraji P. Hanson é Mary, uma assassina profissional que trabalha para o crime organizado em Boston. Após matar um traficante de droga, fica a saber que a vítima deixou um filho orfão. Um ano depois, salva o rapaz das ruas e vê a sua vida mudar para sempre...</info></item>"
"<item><title>INFERNO [Leg] [COLOR red]Inferno[/COLOR]</title><link>https://cld.pt/dl/download/2c8e7132-6ba6-443c-892a-55f42bb8c538/Inferno.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/207932_pt.jpg</thumbnail><fanart></fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Suspense, Policial
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ron Howard
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 122 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Tom Hanks, Felicity Jones, Ben Foster
O famoso simbologista Robert Langdon encontra um trilho de pistas que conduzem ao próprio Dante. Quando Langdon acorda, com amnésia, num hospital italiano alia-se a Sienna Brooks, uma médica que o ajudará a recuperar as suas memórias. Juntos eles correm pela Europa e contra o tempo para desvendar uma conspiração mortal à escala mundial.</info></item>"
"<item><title>MORGAN - A EVOLUÇÃO [Leg] [COLOR red]Morgan[/COLOR]</title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B9DwW5bhA2fSb0QyXzQzdjc3NGs/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/377264_tmdb.jpg</thumbnail><fanart></fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Luke Scott
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 92 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Kate Mara, Anya Taylor-Joy, Toby Jones
Uma especialista na resolução de problemas ao serviço de uma empresa é enviada para um laboratório secreto e remoto. No local deverá conhecer Morgan, o ser aparentemente inocente ali criado, e decidir se deve, ou não, ser exterminado.</info></item>"
"<item><title>A AGENTE VERMELHA [Leg] [/COLOR]Red SparrowWEBHOST</title></link>http://cdn622.micetop.us/content/delivery/filmes2018/REDSPARROWLEG-ALTO.mp401-03-2018<thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/401981_pt.jpg</thumbnail><fanart></fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Mistério
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Francis Lawrence
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 139 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Jennifer Lawrence, Joel Edgerton, Jeremy Irons, Matthias Schoenaerts, Ciarán Hinds, Joely Richardson, Mary-Louise Parker, Charlotte Rampling, Douglas Hodge, Thekla Reuten, Sakina Jaffrey, Sergei Polunin, Sergej Onopko, Kristof Konrad, Joel de la Fuente, Nicole O'Neill, David Z. Miller, Sasha Frolova, Simon Szabó
Quando sofre uma lesão que põe fim à sua carreira de bailarina clássica, Dominika Egorova e a sua mãe enfrentam um futuro sombrio e incerto.
Facilmente manipulada, torna-se na mais recente recruta de uma escola russa de agentes secretos encarregada de treinar jovens excecionais como ela para usarem os seus corpos e mentes como armas. Após um programa de treino perverso e sádico, revela-se a mais perigosa agente que o programa já produziu.
Obrigada a conciliar a pessoa que era com o poder que agora detém, durante a primeira missão conhece um agente americano da CIA que tenta convencê-la de que ele é a única pessoa em quem Dominika pode confiar.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue