<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>MONSTROS FANTÁSTICOS E ONDE ENCONTRÁ-LOS [Leg] [COLOR red]Fantastic Beasts and Where to Find Them[/COLOR]</title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/bb669234-a479-4922-9a84-7781ffaf6238/Fantastic.Beasts.and.Where.to.Find.Them.2016.BDRip.x264.AC3-Manning.mkv</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/259316_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Aventura, Fantasia, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] David Yates
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 140 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Eddie Redmayne, Katherine Waterston, Samantha Morton, Dan Fogler, Colin Farrell, Ezra Miller, Jon Voight, Gemma Chan, Carmen Ejogo, Alison Sudol, Ron Perlman, Christine Marzano
Nova Iorque, 1926. Algo misterioso está a deixar um rasto de destruição pelas ruas, ameaçando expor a comunidade de magia aos Segundos Salemers, uma fação fanática dos SemMages (denominativo de Muggle, em Americano) que se dedica a localizar e destruir bruxas e feiticeiros. Ao mesmo tempo, o poderoso feiticeiro das trevas Gelleter Grindelwald foge ileso após provocar estragos na Europa e continua em paradeiro desconhecido. Sem se aperceber das tensões crescentes, o magizoólogo Newt Scamander chega à cidade no fim da sua digressão mundial para encontrar e documentar um extraordinário leque de criaturas mágicas. O desastre começa quando o SemMage Jacob Kowalski deixa escapar algumas das criaturas que Newt guardava nas dimensões mágicas de uma discreta mala de pele. A grave falha no Estatuto de Sigilo, que separa o mundo da magia dos comuns mortais, leva Tina Goldstein a interessar-se pelo assunto, na esperança de recuperar o seu antigo emprego como Auror. O rumo dos acontecimentos torna-se mais ameaçador quando Percival Graves, o enigmático Diretor de Segurança de Magia do MACUSA (Congresso de Magia dos Estados Unidos da América), lança a responsabilidade do sucedido sobre Newt e Tina. Os dois unem-se a Queenie, irmã de Tina e Legilimens com a capacidade de ler a mente dos outros, e a Jacob, o desajeitado pretendente a padeiro, com o objetivo de recuperarem as criaturas perdidas de Newt antes que algo lhes aconteça. Uma missão que irá colidir com os designíos das forças das trevas e colocar o mundo da feitiçaria e dos SemMages à beira da guerra.</info></item>"
"<item><title>DOUTOR ESTRANHO [Leg] [COLOR red]Dr Strange[/COLOR]</title><link>https://drive.google.com/file/d/0B7ApJQudbUg1M0RhdXdHYTFmdWs/view</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/284052_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Aventura, Fantasia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Scott Derrickson
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 115 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Benedict Cumberbatch, Chiwetel Ejiofor, Tilda Swinton
Stephen Strange (Benedict Cumberbatch) leva uma vida bem sucedida como neurocirurgião. Sua vida muda completamente quando sofre um acidente de carro e fica com as mãos debilitadas. Devido a falhas da medicina tradicional, ele parte para um lugar inesperado em busca de cura e esperança, um misterioso enclave chamado Kamar-Taj, localizado em Katmandu. Lá descobre que o local não é apenas um centro medicinal, mas também a linha de frente contra forças malignas místicas que desejam destruir nossa realidade. Ele passa a treinar e adquire poderes mágicos, mas precisa decidir se vai voltar para sua vida comum ou defender o mundo.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue