<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>A MALDIÇÃO DA CASA WINCHESTER [Leg] [/COLOR]Winchester</title><urlsolve>https://lh3.googleusercontent.com/FAKu_onwUhccE9z_gdO8szeOA8KhYFRdQmu2lESGmh-de1-7oZCw5Ww_JpQT9SmSC8F0sER-vlww=m18?cpn=UztnY49JrtPHA13K&c=WEB_EMBEDDED_PLAYER&cver=20180313</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/416234_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[Fantasia, Terror, Mistério, Thriller] Sarah Winchester, a herdeira da fábrica de armas de fogo que leva o seu apelido, está convencida de que é assombrada pelas almas dos que morreram às mãos da espingarda de repetição Winchester.
Após a morte súbita de marido e do filho, dedica-se à construção de uma enorme mansão projetada para manter os espíritos malignos afastados.
O céptico psiquiatra de São Francisco, Eric Price, é enviado à propriedade para avaliar o estado de espírito de Sarah e descobre que a obsessão da mulher pode não ser apenas um assomo de loucura...
[B]Actores:[/B] Helen Mirren, Jason Clarke, Sarah Snook, Angus Sampson, Laura Brent, Tyler Coppin, Emm Wiseman, Finn Scicluna-O'Prey, Xavier Gouault, Brad Arnold, Eamon Farren, Dawayne Jordan, Jeff Lipary, Jeffrey W. Jenkins, John Lobato, Douglas Embry, Homero Lopez, Adam Bowes, Thor Carlsson, Marcus Orelias
[B]Duração:[/B] 99 m
[B]Ano:[/B]     2018</info></item>"
"<item><title>JIGSAW - O LEGADO DE SAW [Leg] [/COLOR]Jigsaw</title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/JIGSAW2017LEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/298250_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[Terror, Thriller] Cadáveres aparecem por toda a parte em redor da cidade e todos exibem sinais de terem sofrido um destino horrendo. À medida que a investigação prossegue, as provas apontam para um homem: John Kramer. Mas como é possível? O homem conhecido como Jigsaw está morto há mais de uma década...
[B]Actores:[/B] Laura Vandervoort, Tobin Bell, Callum Keith Rennie, Matt Passmore, Hannah Anderson, Brittany Allen, Mandela Van Peebles, Tina Jung, Michael Boisvert, Misha Rasaiah, Shaquan Lewis, Josiah Black, Attila Sebesy
[B]Duração:[/B] 91 m
[B]Ano:[/B]     2017</info></item>"
"<item><title>FELIZ DIA PARA MORRER [Leg] [/COLOR]Happy Death Day</title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/HAPPYDEATHLEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/440021_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[Thriller, Terror, Mistério] Uma estudante revive incessantemente o dia do seu assassinato, com todos os excepcionais detalhes e um aterrorizante final, até conseguir descobrir a identidade do assassino.
[B]Actores:[/B] Jessica Rothe, Israel Broussard, Ruby Modine, Charles Aitken, Laura Clifton
[B]Duração:[/B] 96 m
[B]Ano:[/B]     2017</info></item>"
"<item><title>A AUTÓPSIA DE JANE DOE [Leg] [/COLOR]The Autopsy of Jane Doe</title><urlsolve>https://drive.google.com/open?id=0B9yzIAPETAUoQjVWb2dfQWhUZDQ/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/397243_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Terror
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] André Øvredal
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 99 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Emile Hirsch, Brian Cox, Ophelia Lovibond
Tommy Tilden (Brian Cox) e Austin Tilden (Emile Hirsch), seu filho, são os reponsáveis por comandar o necrotério de uma pequena cidade do interior dos Estados Unidos. Os trabalhos que recebem costumam ser muito tranquilos por causa da natureza pacata da cidade, mas, certo dia, o xerife local (Michael McElhatton) traz um caso complicado: uma mulher desconhecida foi encontrada morta nos arredores da cidade - ""Jane Doe"", no jargão americano. Conforme pai e filho tentam descobrir a identidade da mulher morta, coisas estranhas e perigosas começam a ocorrer, colocando a vida dos dois em perigo.</info></item>"
"<item><title>A ENCARNAÇÃO DO MAL [Leg] [/COLOR]Incarnate</title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B_MRea46P1t_TEhjR1U1MU1vN0E/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/241258_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR]       Terror
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Brad Peyton
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR]       Aaron Eckhart, David Mazouz, Catalina Sandino Moreno, Carice van Houten, Karolina Wydra, Emjay Anthony, Breanne Hill, Emily Jackson, Vera Miao, Matthew Nable
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR]     90 m
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR]             2016
Cameron (David Mazouz), de 11 anos, começa a assustar a sua mãe Lindsay (Carice van Houten), quando se isolar no escuro no interior do seu quarto, a falar em línguas antigas e a exibir outros sintomas de possessão demoníaca. Alertada para a situação, a representante do Vaticano (Catalina Sandino Moreno) recruta o Dr. Seth Ember (Aaron Eckhart) para extrair o espírito maligno do rapaz. O cientista preso a uma cadeira de rodas é um não-crente que bebe, fuma e prefere pensar no seu trabalho como um ""despejo"" em vez de um exorcismo. Ember monta o seu equipamento com a ajuda de Riley (Emily Jackson) e Oliver (Keir O'Donnell), dois peritos em alta tecnologia. Ligado a um sistema de suporte de vida, Ember entra no inconsciente de Cameron, onde o demónio mantém a criança cativa num mundo imaginário e apela ao seu desejo mais profundo: reunir-se com o pai (Matt Nable). Impulsionado por traumas do seu próprio passado, Ember envolve-se numa batalha feroz com o espírito. Sabedor de que o demónio viaja de uma vítima para outra através do contato físico, Ember está consciente de que a sua desesperada tentativa de salvar a alma de Cameron poderá fazer dele o próximo anfitrião do demónio.</info></item>"
"<item><title>SHUT IN - REFÉNS DO MEDO [Leg] [/COLOR]Shut In</title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0BxUSELQ2RlLPQWhnVFFlMERUa1E/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/329981_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR]       Terror
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Farren Blackburn
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR]       Naomi Watts, Jacob Tremblay, Oliver Platt, David Cubitt, Charlie Heaton, Tim Post, Crystal Balint, Clémentine Poidatz, Ellen David, Alex Braunstein
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR]     91 m
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR]             2016
Mary (Naomi Watts) é psiquiatra e vive numa quinta isolada na Nova Inglaterra. Em reclusão voluntária, cuida do filho que se encontra em estado vegetativo após o acidente de automóvel que vitimou o seu marido. Quando um rapaz a quem costumava dar consultas desaparece e é presumido morto, Mary começa a sentir-se ameaçada e convencida de que o fantasma da criança passou a assombrá-la a ela e ao filho.</info></item>"
"<item><title>THE WICKED WITHIN [Leg] [/COLOR]The Wicked Within</title><urlsolve>https://docs.google.com/file/d/0Bx0FIwp-z910VHFDN1gxZHdncEk/view</urlsolve><thumbnail>https://img.fstatic.com/BoA32KqeSFI3E0hqvnvUjcJU8xk=/fit-in/210x312/smart/https://cdn.fstatic.com/media/movies/covers/2017/11/poster_opt_2_FVjABfd.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Terror
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Chris Sparling
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 91 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2015
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sienna Guillory, Gianni Capaldi, Enzo Cilenti
Depois de um ano se passar desde a morte súbita de uma criança, uma reunião de família se dá enquanto ocorrem eventos inexplicáveis peculiares.
[B]Actores:[/B] Sienna Guillory, Gianni Capaldi, Enzo Cilenti 
[B]Duração:[/B] 1h24m</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue