<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>ANON [Leg] </title><link>http://cdn96.ntcdn.us/httpdelivery/sex/antigos/nc/L/ANONLEG.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/396806_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Anon[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica, Thriller
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Andrew Niccol
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Amanda Seyfried, Clive Owen, Iddo Goldberg, Mark O'Brien, Mark Lutz, Sierra Wooldridge, Joe Pingue, Ethan Tavares
Num futuro próximo, Sal Frieland (Clive Owen) é um polícia confrontado com uma série de homicídios que parecem interligados. Frieland quer encontrar o assassino e possui uma vantagem distinta: vive numa sociedade onde a vida de todos é registrada ao microssegundo e guardada numa rede chamada The Ether. Sem espaço para o anonimato, o comportamento criminal quase desapareceu.
Quando, durante a investigação, Frieland se cruza com uma jovem (Amanda Seyfried) que não está associada a qualquer identificação, encontra a primeira pista de que a segurança da The Ether foi comprometida, e que alguém conseguiu editar registos de vida e, assim, encobrir os seus crimes.
Desta forma, Frieland dá início a uma missão com o fim de encontrar uma mulher que não existe, e desmascarar uma conspiração que vai muito para além do esperado.</info></item>"
"<item><title>THE FORGIVEN: REDENÇÃO [Leg] </title><urlsolve>https://ok.ru/video/719819246133</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/450766_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Crime, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Roland Joffé
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 115 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Forest Whitaker, Eric Bana, Jeff Gum, Vince Vaughn, Morné Visser, Terry Norton
Após o fim do Apartheid na África do Sul, o Arcebispo Desmond Tutu (Forest Whitaker ) visita a prisão de segurança máxima da Cidade do Cabo para avaliar o pedido de amnistia de Piet Blomfield (Eric Bana), um assassino a cumprir pena de prisão que procura redenção pelas atrocidades que cometeu. Desafiado moral e intelectualmente por Blomfield, Desmond Tutu terá de desvendar a verdade quanto aos seus crimes, enquanto luta para manter unido um país que ameaça colapsar mais uma vez.</info></item>"
"<item><title>CATEGORIA 5 [Leg] </title><link>http://fruitstreams.com/v/d/cercerpfmnodetlr~1525621367~94.60.0.0~9Injjn9B/720</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/430040_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Hurricane Heist[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Crime, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Rob Cohen
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Toby Kebbell, Maggie Grace, Ryan Kwanten, Ralph Ineson
Um grupo de criminosos infiltra-se numas instalações do Departamento do Tesouro dos EUA para roubar 600 milhões de dólares. O plano de fuga envolve usarem um furacão de categoria 5, o pior alguma vez documentado, para se esconderem das autoridades.
No meio de tudo, uma agente do Tesouro americano e um caçador de tempestades com um passado sombrio tentam sobreviver à tempestade, salvar os reféns e impedir os criminosos de executarem o seu arriscado golpe, antes que toda a cidade fique reduzida a ruínas.</info></item>"
"<item><title>THE TITAN [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/qfkstbdemqrmtcll/</urlsolve><thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/18/02/12/10/12/1631067.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Titan[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] SCI-FI
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Lennart Ruff
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 97 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sam Worthington, Taylor Schilling, Noah Jupe
Num futuro não muito distante, uma família ligada às forças armadas aceita fazer parte de um programa científico secreto. Eles são realocados para o espaço e vão participar de uma experiência inovadora de evolução genética do ser humano.</info></item>"
"<item><title>PANTERA NEGRA [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/pantera-negra/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/284054_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ação, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ryan Coogler
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 134 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Chadwick Boseman, Michael B. Jordan, Forest Whitaker, Lupita Nyong'o, Danai Gurira, Daniel Kaluuya, Winston Duke, Florence Kasumba, Angela Bassett
"Black Panther" acompanha T'Challa após os acontecimentos de "Capitão América: Guerra Civil", quando regressa a casa, a isolada e tecnologicamente avançada nação africana de Wakanda, para assumir o papel de Rei após a trágica morte do pai.
O aparecimento de antigo inimigo, vai testar a força T'Challa enquanto Rei e como Black Panther, e arrastá-lo para um conflito que coloca em risco o destino de Wakanda e do mundo.</info></item>"
"<item><title>A FORMA DA ÁGUA [Leg] </title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2018/FORMADAAGUALEG-BAIXO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/399055_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Shape of Water[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Guillermo del Toro
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 123 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Doug Jones, Michael Stuhlbarg, Octavia Spencer, Lauren Lee Smith, Nick Searcy, David Hewlett, Nigel Bennett, Dru Viergever, John Kapelos, Morgan Kelly, Cyndy Day, Madison Ferguson, Jayden Greig, Marvin Kaye, Jim Pagiamtzis, Cameron Laurie, Alexey Pankratov
Em 1963, durante o auge da Guerra Fria, Elisa (Sally Hawkins), uma solitária empregada de limpeza muda que trabalha num laboratório governamental, vê a sua vida mudar para sempre quando, com a sua colega Zelda (Otavia Spencer), descobre o resultado de uma experiência ultrasecreta: um estranho ser aquático que vive num tanque.</info></item>"
"<item><title>UMA MULHER NÃO CHORA [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/tqmrmdnlbcarkars/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/423646_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]In the Fade[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Fatih Akin
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Diane Kruger, Denis Moschitto, Numan Acar, Ulrich Tukur, Ulrich Brandhoff, Johannes Krisch, Rafael Santana, Hanna Hilsdorf, Samia Muriel Chancrin, Jessica McIntyre, Siir Eloglu
Katja viu a sua vida destroçada após a morte do marido Nuri e do filho Rocco num ataque terrorista. Os amigos e familiares tentam dar-lhe o apoio de que precisa. Mas a entorpecedora procura pelos responsáveis e as razões por detrás do atentado complicam o doloroso luto de Katja e geram feridas e dúvidas.
Danilo, advogado e o melhor amigo de Nuri, representa Katja no julgamento dos dois suspeitos: um jovem casal com ligações aos neonazis. O julgamento leva-a ao limite, mas para Katja, simplesmente não há alternativa: ela quer justiça.</info></item>"
"<item><title>JIGSAW - O LEGADO DE SAW [Leg] </title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/JIGSAW2017LEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/298250_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Jigsaw[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Terror, Thriller
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Michael Spierig, Peter Spierig
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 91 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Laura Vandervoort, Tobin Bell, Callum Keith Rennie, Matt Passmore, Hannah Anderson, Brittany Allen, Mandela Van Peebles, Tina Jung, Michael Boisvert, Misha Rasaiah, Shaquan Lewis, Josiah Black, Attila Sebesy
Cadáveres aparecem por toda a parte em redor da cidade e todos exibem sinais de terem sofrido um destino horrendo. À medida que a investigação prossegue, as provas apontam para um homem: John Kramer. Mas como é possível? O homem conhecido como Jigsaw está morto há mais de uma década...</info></item>"
"<item><title>THOR: RAGNAROK [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/mdterkkqsdlpscsn</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/284053_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Thor: Ragnarok [/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Taika Waititi
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 130 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Chris Hemsworth, Tom Hiddleston, Jaimie Alexander, Tessa Thompson, Cate Blanchett, Mark Ruffalo, Jeff Goldblum, Karl Urban, Idris Elba, Anthony Hopkins, Benedict Cumberbatch
Aprisionado num ponto remoto do universo e despojado do seu poderoso martelo, Thor encontra-se numa corrida contra o tempo para regressar a Asgard e travar o Ragnarok, o apocalipse nórdico que significará a destruição do seu planeta natal e o fim da civilização asgardiana às mãos da implacável Hela, deusa da morte. Antes, terá de sobreviver a um confronto contra outro elemento dos Vingadores, o Incrível Hulk.</info></item>"
"<item><title>A AGENTE VERMELHA [Leg] </title><link>http://fruitstreams.com/v/d/mstemrqdsocndqcq~1525683735~94.60.0.0~dlhVrTTR/720</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/401981_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Red Sparrow[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Mistério
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Francis Lawrence
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 139 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Jennifer Lawrence, Joel Edgerton, Jeremy Irons, Matthias Schoenaerts, Ciarán Hinds, Joely Richardson, Mary-Louise Parker, Charlotte Rampling, Douglas Hodge, Thekla Reuten, Sakina Jaffrey, Sergei Polunin, Sergej Onopko, Kristof Konrad, Joel de la Fuente, Nicole O'Neill, David Z. Miller, Sasha Frolova, Simon Szabó
Quando sofre uma lesão que põe fim à sua carreira de bailarina clássica, Dominika Egorova e a sua mãe enfrentam um futuro sombrio e incerto.
Facilmente manipulada, torna-se na mais recente recruta de uma escola russa de agentes secretos encarregada de treinar jovens excecionais como ela para usarem os seus corpos e mentes como armas. Após um programa de treino perverso e sádico, revela-se a mais perigosa agente que o programa já produziu.
Obrigada a conciliar a pessoa que era com o poder que agora detém, durante a primeira missão conhece um agente americano da CIA que tenta convencê-la de que ele é a única pessoa em quem Dominika pode confiar.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue