<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>A FORMA DA ÁGUA [Leg] [COLOR red]The Shape of Water[/COLOR]</title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2018/FORMADAAGUALEG-BAIXO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/399055_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Guillermo del Toro
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 123 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Doug Jones, Michael Stuhlbarg, Octavia Spencer, Lauren Lee Smith, Nick Searcy, David Hewlett, Nigel Bennett, Dru Viergever, John Kapelos, Morgan Kelly, Cyndy Day, Madison Ferguson, Jayden Greig, Marvin Kaye, Jim Pagiamtzis, Cameron Laurie, Alexey Pankratov
Em 1963, durante o auge da Guerra Fria, Elisa (Sally Hawkins), uma solitária empregada de limpeza muda que trabalha num laboratório governamental, vê a sua vida mudar para sempre quando, com a sua colega Zelda (Otavia Spencer), descobre o resultado de uma experiência ultrasecreta: um estranho ser aquático que vive num tanque.</info></item>"
"<item><title>A BELA E O MONSTRO [Leg] [COLOR red]Beauty and the Beast[/COLOR]</title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B7ApJQudbUg1YWpESFZHQktrX1U/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/321612_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Bill Condon
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 123 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/6
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Emma Watson, Dan Stevens, Luke Evans, Emma Thompson, Josh Gad, Kevin Kline, Stanley Tucci
Adaptação em imagem real do clássico de animação, moderniza as personagens clássicas para um público contemporâneo, mantendo-se fiel à música original e atualizando a banda sonora com novas canções.
Esta é a história de Bela, uma jovem brilhante, bonita e independente, aprisionada por um Monstro no seu castelo. Apesar dos receios iniciais, torna-se amiga das personagens encantadas que nele vivem e consegue reconhecer a alma e coração do verdadeiro Príncipe que vive encerrado por detrás do terrível exterior do Monstro.
Emma Watson é Bela e Dan Stevens interpreta o Monstro. Luke Evans surge como Gaston, o bonito mas pouco inteligente aldeão que quer conquistar Bela; Kevin Kline é Maurice, o excêntrico e amável pai de Bela; e Josh Gad é Le Fou, o ajudante de Gaston.
O pessoal do castelo é interpretado por Ewan McGregor, como o candelabro Lumière; Gugu Mbatha-Raw como Espanador; Audra McDonald faz de Armário; Ian McKellen surge como o Relógio; Nathan Mack é a chávena Chip; e Emma Thompson aparece na forma do bule, a Senhora Samovar.</info></item>"
"<item><title>VEDAÇÕES [Leg] [COLOR red]Fences[/COLOR]</title><link>https://cld.pt/dl/download/189a543b-671f-44f9-b7c6-0ec8f61febee/Veda%C3%A7%C3%B5es%20-%20Um%20Limite%20Entre%20N%C3%B3s.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/393457_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Denzel Washington
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 129 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Denzel Washington, Viola Davis, Mykelti Williamson, Russell Hornsby, Jovan Adepo, Saniyya Sidney
A história de uma antiga promessa do basebol que trabalha na recolha do lixo em Pittsburgh, durante os anos 50, e das suas complicadas relações com a esposa, o filho e os amigos.</info></item>"
"<item><title>JACKIE [Leg] [COLOR red]Jackie[/COLOR]</title><link>https://cld.pt/dl/download/dd126d6f-e603-4fca-8ba5-57ace4afc4e8/Jackie.2016.720p.BRRip.x264.AC3-iFT.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/376866_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Pablo Larraín
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 99 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Natalie Portman, Peter Sarsgaard, Greta Gerwig, Billy Crudup, John Hurt, Max Casella, Sunnie Pelant, Beth Grant, Corey Johnson, Marla Aaron Wapner, Nathan Ferguson, Caspar Phillipson, Lindsay Dyan Epp, Georgie Glen, Yann Bean
Após ter presenciado o assassinato do Presidente Kennedy, a Primeira Dama Jacqueline Kennedy luta contra a tristeza e trauma, tentando recuperar a fé, consolar os seus filhos e zelar pelo bom nome do seu marido na história.</info></item>"
"<item><title>LA LA LAND [Leg] [COLOR red]La La Land[/COLOR]</title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/6de54bfc-6bff-4d37-8e7d-e7075f493de3/La%20La%20Land.mkv</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/313369_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Damien Chazelle
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 128 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Emma Stone, Ryan Gosling, J.K. Simmons, Finn Wittrock, Sonoya Mizuno, Jessica Rothe, Callie Hernandez, Rosemarie DeWitt, John Legend, Meagen Fay
O filme começa como tudo começa em Los Angeles: na auto-estrada. Este é o lugar onde o pianista de jazz Sebastian (Ryan Gosling), encontra a aspirante a atriz Mia (Emma Stone), com uma buzinadela de desdém num engarrafamento que espelha o impasse em que navegam as suas vidas. Ambos possuem o tipo de esperanças impossíveis que são a alma da cidade: Sebastian tenta fazer com as pessoas gostem de jazz tradicional no século XXI. Mia gostava de conseguir chegar ao fim de uma audição. Mas nenhum dos dois espera que o seu fatídico encontro os leve onde nunca poderiam chegar sozinhos. Os seus movimentos, em direção um do outro e para os seus grandiosos sonhos artísticos, criam um mundo próprio, essencialmente cinematográfico, em La La Land - que com luz, cor, som, música e palavras, viaja diretamente para os êxtases da felicidade que perseguimos... e ao sofrimento das paixões que nunca iremos superar.</info></item>"
"<item><title>BELEZA COLATERAL [Leg] [COLOR red]Collateral Beauty[/COLOR]</title><link>https://cld.pt/dl/download/c9a6fe12-1d7d-460d-aef6-75a4d431312e/Collateral.Beauty.2016.720p.BRRip.264.AC3-Manning.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/345920_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] David Frankel
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 94 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Will Smith, Kate Winslet, Keira Knightley, Edward Norton, Helen Mirren, Michael Peña, Naomie Harris
Um bem sucedido executivo publicitário de Nova Iorque sofre uma tragédia pessoal. Deprimido, afasta-se da sua rotina. Os amigos, preocupados, tentam desesperadamente manter os laços com ele e inventam um plano radical para o ajudar antes que seja tarde de mais. Levando-o ao limite, forçam-no a confrontar a verdade de formas surpreendentes e profundamente humanas.</info></item>"
"<item><title>ALIADOS [Leg] [COLOR red]Allied[/COLOR]</title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B-FWzCMSvS7vU181RDhxaEc4dFU/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/369885_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Robert Zemeckis
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 124 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Brad Pitt, Marion Cotillard, Jared Harris, Lizzy Caplan, Raffey Cassidy, Charlotte Hope, Matthew Goode
Em 1942 Max (Brad Pitt), um espião franco-canadiano, apaixona-se e casa com a agente francesa Marianne (Marion Cotillard), depois de uma missão em Casablanca. Logo a seguir, Max é notificado de que Marianne é provavelmente uma agente dupla ao serviço dos nazis e começa a investigá-la.</info></item>"
"<item><title>HORIZONTE PROFUNDO [Leg] [COLOR red]Deepwater Horizon[/COLOR]</title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/f0087664-3693-417b-a957-d71b6617f59e/Deepwater-Horizonte%20Profundo.mkv</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/296524_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Peter Berg
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 104 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Mark Wahlberg, Gina Rodriguez, Kate Hudson, Kurt Russell, Dylan O'Brien
No dia 20 de abril de 2010, uma das maiores catástrofes provocadas pelo homem do mundo ocorreu na plataforma Deepwater Horizon no Golfo do México. Durante 87 dias, milhões de pessoas em todo o mundo assistiram, de corações na boca, enquanto mais de 50 mil barris de petróleo por dia jorraram do fundo do mar para o Golfo do México, no que viria a tornar-se no maior derramamento acidental de crude na história da humanidade. A avaliação do impacto da catástrofe na vida marinha e as perguntas sobre o que correu mal, ainda prosseguem. O filme segue uma importante faceta pouco conhecida: a história dos 126 membros da tripulação que trabalhavam a bordo da Deepwater Horizon naquele dia, e que enfrentaram circunstâncias angustiantes e imagináveis. Homens e mulheres experientes que trabalhavam em turnos esgotantes na esperança de em breve voltarem para as suas famílias em terra. Num instante, foram confrontados com a sua hora mais negra e forçados a encontrar a coragem suficiente para combater um incêndio infernal e imparável no meio do oceano.</info></item>"
"<item><title>JUNTOS PELA VIDA [Leg] [COLOR red]Life Support[/COLOR]</title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B_MRea46P1t_MGNFSGQ1VTZBV1E/view</urlsolve><thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/4/4e/Life_Support_%282007_film%29_poster.jpg/250px-Life_Support_%282007_film%29_poster.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 90 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Queen Latifah; Angel Magee; Anna Deavere Smith; Carlo Alban; Chyna Layne
Ana Wallace (Queen Latifah) foi diagnosticada com HIV há 11 anos. Ela obteve o vírus de disparar cocaína com seu namorado, Slick (Wendell Pierce). Slick teve o vírus primeiro, mas não disse a Ana que ele tinha. Ana é dedicada ao seu trabalho no Life Support, um grupo de divulgação da AIDS, mas luta para consertar seu relacionamento com sua filha adolescente, a quem perdeu a custódia há 11 anos devido ao seu vício em drogas.</info></item>"
"<item><title>AS CINQUENTA SOMBRAS MAIS NEGRAS [Leg] [COLOR red]Fifty Shades Darker[/COLOR]</title><link>http://origin.ntcdn.us/content/sobdemanda/netcine-bucket/filmes2016/CINZALEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/341174_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Erotico
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] James Foley
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 115 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Dakota Johnson, Jamie Dornan, Kim Basinger, Luke Grimes, Eloise Mumford, Eric Johnson, Bella Heathcote, Marcia Gay Harden, Max Martini, Rita Ora, Victor Rasuk, Robinne Lee, Fay Masterson, Brant Daugherty, Tyler Hoechlin, Hugh Dancy
O segundo capítulo da trilogia segue o aprofundar da relação entre a estudante Anastasia Steele e o jovem milionário Christian Grey.
Quando Christian Grey tenta seduzir novamente a agora mais cautelosa Ana Steele, ela exige um novo acordo antes de lhe dar outra oportunidade. À medida que os dois começam a construir uma nova relação e a encontrar estabilidade, figuras sombrias do passado de Christian começam a rodear o casal, determinadas a destruir as suas esperanças num futuro juntos.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue