<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>ANON [Leg] </title><link>http://cdn96.ntcdn.us/httpdelivery/sex/antigos/nc/L/ANONLEG.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/396806_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Anon[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica, Thriller
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Andrew Niccol
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Amanda Seyfried, Clive Owen, Iddo Goldberg, Mark O'Brien, Mark Lutz, Sierra Wooldridge, Joe Pingue, Ethan Tavares
Num futuro próximo, Sal Frieland (Clive Owen) é um polícia confrontado com uma série de homicídios que parecem interligados. Frieland quer encontrar o assassino e possui uma vantagem distinta: vive numa sociedade onde a vida de todos é registrada ao microssegundo e guardada numa rede chamada The Ether. Sem espaço para o anonimato, o comportamento criminal quase desapareceu.
Quando, durante a investigação, Frieland se cruza com uma jovem (Amanda Seyfried) que não está associada a qualquer identificação, encontra a primeira pista de que a segurança da The Ether foi comprometida, e que alguém conseguiu editar registos de vida e, assim, encobrir os seus crimes.
Desta forma, Frieland dá início a uma missão com o fim de encontrar uma mulher que não existe, e desmascarar uma conspiração que vai muito para além do esperado.</info></item>"
"<item><title>BLADE RUNNER 2049 [Leg] </title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/BR2049LEG-BAIXO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/335984_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Blade Runner 2049[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Denis Villeneuve
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 163 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Harrison Ford, Ryan Gosling, Robin Wright, Dave Bautista, Ana de Armas, Sylvia Hoeks
O Agente K, da polícia de Los Angeles, depara-se com um segredo há muito enterrado e capaz de lançar o caos no que resta da sociedade. A descoberta leva-o a tentar localizar Rick Deckard, o antigo Blade Runner, cujo paradeiro é desconhecido há trinta anos.</info></item>"
"<item><title>THOR: RAGNAROK [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/mdterkkqsdlpscsn</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/284053_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Thor: Ragnarok [/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Taika Waititi
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 130 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Chris Hemsworth, Tom Hiddleston, Jaimie Alexander, Tessa Thompson, Cate Blanchett, Mark Ruffalo, Jeff Goldblum, Karl Urban, Idris Elba, Anthony Hopkins, Benedict Cumberbatch
Aprisionado num ponto remoto do universo e despojado do seu poderoso martelo, Thor encontra-se numa corrida contra o tempo para regressar a Asgard e travar o Ragnarok, o apocalipse nórdico que significará a destruição do seu planeta natal e o fim da civilização asgardiana às mãos da implacável Hela, deusa da morte. Antes, terá de sobreviver a um confronto contra outro elemento dos Vingadores, o Incrível Hulk.</info></item>"
"<item><title>A TORRE NEGRA [Leg] </title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/TDT2017LEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/353491_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Dark Tower[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Nikolaj Arcel
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 95 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Idris Elba, Matthew McConaughey, Tom Taylor
Jake Chambers é um jovem aventureiro de 11 anos que descobre pistas sobre outra dimensão chamada Mid-World onde encontra o solitário pistoleiro Roland Deschain, que procura alcançar a "Torre Negra".
Nesse local misterioso em End-World pretende descobrir um ponto entre o espaço e o tempo que lhe permitirá impedir a extinção de Mid-World. Mas com vários monstros e o feiticeiro Walter Padick em sua perseguição a dupla improvável descobrirá que a missão poderá ser difícil de completar</info></item>"
"<item><title>VALERIAN E A CIDADE DOS MIL PLANETAS [Leg] </title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/VCMLEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/339964_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Valerian and the City of a Thousand Planets[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Luc Besson
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 129 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Cara Delevingne, Dane DeHaan, Clive Owen, Rihanna, Ethan Hawke, John Goodman
Valérian (Dane DeHaan) e Laureline (Cara Delevingne) são dois agentes especiais do governo dos territórios humanos com o dever de manter a ordem no universo.
Valérian deseja algo mais do que uma relação estritamente profissional com a sua colega que persegue abertamente com propostas românticas. No entanto, o seu historial com mulheres e os valores tradicionais de Laureline, levam-na a rejeitá-lo repetidas vezes.
Sob as ordens do Comandante (Clive Owen), Valérian e Laureline embarcam numa missão até à majestosa cidade intergaláctica de Alpha, uma metrópole em crescimento, com uma população formada por milhares de diferentes espécies dos quatro cantos do universo.
Ao longo do tempo, os dezassete milhões de habitantes de Alpha têm-se unido, combinando as suas capacidades, tecnologias e recursos para o bem coletivo. Infelizmente, nem todos partilham estas visões e objetivos; na verdade, forças ocultas estão a trabalhar contra elas, colocando a Humanidade em perigo.
Inspirado na banda desenhada "Valérian e Laureline" de Pierre Christin e Jean-Claude Mézières.</info></item>"
"<item><title>O PRIMEIRO ENCONTRO [Leg] </title><link>https://cld.pt/dl/download/13236953-e617-4e00-a557-ba46bd1cb16c/Arrival.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/329865_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Arrival[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Denis Villeneuve
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 96 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Amy Adams, Jeremy Renner, Forest Whitaker
Após a chegada de doze naves extraterrestres a vários pontos do mundo, a especialista em linguística Louise Banks (Amy Adams) é contratada pelo governo dos EUA para fazer parte de uma equipa interdisciplinar que se deslocará ao interior uma das naves, a fim de tentar entrar em contato com os alienígenas e entender o propósito da sua visita.</info></item>"
"<item><title>STAR WARS: O DESPERTAR DA FORÇA [Leg] </title><urlsolve>https://lh3.googleusercontent.com/6YpLUnC_vfTyCSLlIOvOKvijdt5uDzdhi8xsZJ5zaFPa_uBJtGhEEDE_9kLYEtwUcMuld8-qayqhcg=m22</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/140607_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Star Wars: The Force Awakens[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] J.J. Abrams
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 135 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2015
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Mark Hamill, Carrie Fisher, Harrison Ford, Anthony Daniels, Billy Dee Williams
Continuação da saga espacial criada por George Lucas. A ação é retomada 30 anos depois dos acontecimentos de "O Regresso de Jedi".
Uma nova geração de personagens surge ao lado dos veteranos da trilogia inicial. Entre elas está Rey, a sobrevivente endurecida por uma vida inteira a lidar com os foras-da-lei no deserto inóspito de Jakku; Finn, um guerreiro decidido a escapar ao passado que mergulha numa heróica e perigosa aventura; Poe Dameron, um dos ases da resistência aos comandos de um moderno caça X-Wing, e BB-8, o leal Astromech Droid de Poe Dameron.
Com a morte de Darth Vader, novas caras ocupam o lado dos vilões. Kylo Ren, líder da Primeira Ordem, com o seu sabre de luz pouco convencional; o Capitão Phasma, comandante das legiões de Stromtroopers; e o impiedoso General Hux.</info></item>"
"<item><title>THE TITAN [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/qfkstbdemqrmtcll/</urlsolve><thumbnail>http://br.web.img2.acsta.net/c_215_290/pictures/18/02/12/10/12/1631067.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Titan[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Lennart Ruff
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 97 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sam Worthington, Taylor Schilling, Noah Jupe
Num futuro não muito distante, uma família ligada às forças armadas aceita fazer parte de um programa científico secreto. Eles são realocados para o espaço e vão participar de uma experiência inovadora de evolução genética do ser humano.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue