<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>UMA VIAGEM NO TEMPO [Leg] </title><urlsolve>https://estream.to/embed-da9mpu6pgvtc.html</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/407451.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]A Wrinkle in Time[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Aventura, Fantasia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ava DuVernay
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Chris Pine, Reese Witherspoon, Gugu Mbatha-Raw, Mindy Kaling, Oprah Winfrey, Storm Reid, Zach Galifianakis, Michael Peña, Levi Miller, Rowan Blanchard, André Holland, Will McCormack, Bellamy Young, Deric McCabe
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Meg Murry é uma estudante normal do ensino básico que luta com questões de auto-estima e está desesperada para se conseguir integrar. Filha de dois físicos de renome mundial, é muito inteligente e dotada, tal como o irmão mais novo, Charles Wallace (Deric McCabe), mas ainda não conseguiu perceber isso por si mesma.
Para piorar a situação, dá-se o desaparecimento misterioso de Sr. Murry (Chris Pine), que atormenta Meg e deixa a sua mãe (Gugu Mbatha-Raw) inconsolável.
Charles Wallace apresenta Meg e o seu colega de turma Calvin (Levi Miller) a três guias celestiais: a Sra. Which (Oprah Winfrey), a Sra. Whatsit (Reese Witherspoon) e a Sra. Who (Mindy Kaling). As guias vieram à Terra para ajudarem Meg a encontrar o seu pai. A busca leva-as a viajar por uma linha de espaço e tempo onde são rapidamente transportadas para mundos além da sua imaginação onde enfrentam um poderoso mal. Para voltar a casa Meg tem de enfrentar os seus receios de forma a conseguir a força necessária e derrotar a escuridão que envolve o Universo.</info></item>"
"<item><title>HOSTIS [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/qrlpaptrprapqrmr/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/384680_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Hostiles[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Aventura, Fantasia, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Scott Cooper
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 134 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Christian Bale, Rosamund Pike, Ben Foster, Jesse Plemons, Stephen Lang, Paul Anderson, Scott Wilson, Rory Cochrane, Q'orianka Kilcher, Peter Mullan, Adam Beach, Wes Studi, Timothée Chalamet, Bill Camp, David Midthunder, Robyn Malcolm, Dicky Eklund Jr., Tanaya Beatty, Jonathan Majors, Stafford Douglas
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Em 1892, um lendário oficial de cavalaria (Christian Bale) aceita relutantemente uma última missão antes de se reformar. Deverá escoltar um chefe Cheyenne moribundo (Wes Studi) e a respetiva família através de território perigoso até à reserva no Montana onde ficarão a viver.
Durante a perigosa travessia do Novo México até às planícies do Montana, os antigos inimigos encontram uma jovem viúva (Rosamund Pike), cuja família foi assassinada. Juntos, unirão forças para sobreviver às provações da tortuosa paisagem, a comanches hostis, e outros contratempos que vão encontrando pelo caminho.</info></item>"
"<item><title>TOMB RAIDER [Leg] </title><urlsolve>https://estream.to/embed-da9mpu6pgvtc.html</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/338970_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Tomb Raider[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Aventura, Fantasia, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Roar Uthaug
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 118 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Alicia Vikander, Walton Goggins, Hannah John-Kamen, Dominic West, Daniel Wu, Alexandre Willaume-Jantzen, Kristin Scott Thomas, Nick Frost
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Lara Croft é a independente filha de um aventureiro excêntrico que desapareceu quando ela chegou à adolescência. No presente, com 21 anos, sem qualquer rumo, ou objetivo real, Lara percorre as ruas de Londres como estafeta de bicicleta, com um parco salário. Também frequenta a universidade, mas raramente vai às aulas.
Determinada a criar o seu próprio caminho, recusa-se a assumir as rédeas do império global do pai com a mesma firmeza com que rejeita a ideia de que ele realmente morreu. Aconselhada a enfrentar os factos e a seguir em frente após sete anos sem ele, nem a própria Lara consegue entender o que a motiva a finalmente resolver o enigma da misteriosa morte do pai.
Deixando tudo para trás, Lara parte em busca do último paradeiro conhecido do pai: um túmulo lendário numa ilha mítica que poderá ficar algures ao largo da costa do Japão. Mas a sua missão não será fácil; conseguir chegar à ilha será extremamente arriscado. Contra as probabilidades e armada apenas com a sua perspicácia, fé cega e espírito intrinsecamente teimoso Lara tem de aprender a superar os seus limites enquanto viaja para o desconhecido.</info></item>"
"<item><title>JUMANJI: BEM-VINDOS À SELVA [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/cbcbmnrptenttfqs</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/353486_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Jumanji: Welcome to the Jungle[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Aventura, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Jake Kasdan
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 119 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Dwayne Johnson, Jack Black, Kevin Hart, Karen Gillan, Nick Jonas, Rhys Darby, Alex Wolff, Madison Iseman, Marc Evan Jackson, Ser'Darius Blain, Morgan Turner, Ivory J. Taylor, Missi Pyle, Maribeth Monroe, Tim Matheson, Juan Gaspard, Bobby Cannavale
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Quatro estudantes da escola secundária descobrem uma antiga consola de jogos de vídeo, com um jogo do qual nunca tinham ouvido falar: Jumanji. Quando iniciam o jogo são transportados para um ambiente de selva, transformando-se, literalmente, nos seus próprios avatares: Spencer, um viciado em gaming, passa a ser um aventureiro cerebral (Dwayne Johnson ); a estrela do futebol, Fridge, perde (e são estas as suas palavras) "o primeiro meio metro do seu corpo", transformando-se em Einstein (Kevin Hart ); Bethany, uma das miúdas populares, passa a ser um professor de meia idade (Jack Black ); e a tímida Martha assume a pele de uma guerreira destemida (Karen Gillan).
Depressa descobrem que não se podem limitar a jogar Jumanji – têm de sobreviver ao jogo. E para regressarem ao mundo real, terão de passar pela mais perigosa aventura das suas vidas, descobrir o que Alan Parrish deixou para trás há 20 anos e mudar a sua visão deles próprios, ou ficarão presos para sempre no interior de Jumanji...</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue