<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>THE FORGIVEN: REDENÇÃO [Leg] </title><urlsolve>https://ok.ru/video/719819246133</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/450766_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Forgiven[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Crime, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Roland Joffé
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 115 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Forest Whitaker, Eric Bana, Jeff Gum, Vince Vaughn, Morné Visser, Terry Norton
Após o fim do Apartheid na África do Sul, o Arcebispo Desmond Tutu (Forest Whitaker ) visita a prisão de segurança máxima da Cidade do Cabo para avaliar o pedido de amnistia de Piet Blomfield (Eric Bana), um assassino a cumprir pena de prisão que procura redenção pelas atrocidades que cometeu. Desafiado moral e intelectualmente por Blomfield, Desmond Tutu terá de desvendar a verdade quanto aos seus crimes, enquanto luta para manter unido um país que ameaça colapsar mais uma vez.</info></item>"
"<item><title>CATEGORIA 5 [Leg] </title><link>http://fruitstreams.com/v/d/cercerpfmnodetlr~1525621367~94.60.0.0~9Injjn9B/720</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/430040_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Hurricane Heist[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Crime, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Rob Cohen
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Toby Kebbell, Maggie Grace, Ryan Kwanten, Ralph Ineson
Um grupo de criminosos infiltra-se numas instalações do Departamento do Tesouro dos EUA para roubar 600 milhões de dólares. O plano de fuga envolve usarem um furacão de categoria 5, o pior alguma vez documentado, para se esconderem das autoridades.
No meio de tudo, uma agente do Tesouro americano e um caçador de tempestades com um passado sombrio tentam sobreviver à tempestade, salvar os reféns e impedir os criminosos de executarem o seu arriscado golpe, antes que toda a cidade fique reduzida a ruínas.</info></item>"
"<item><title>O ESTRANGEIRO [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBlue]OESTNGROLEG.mp4|Referer=http://www.redecanais.com/</link><regex><name>TeamBlue</name><expres>file: "(.*).mp4</expres><page>http://redecanais.link/player3/serverf4.php</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/379149_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Foreigner[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Martin Campbell
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 114 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Jackie Chan, Pierce Brosnan, Charlie Murphy, Katie Leung, Shina Shihoko Nagai, Simon Kunz, Dermot Crowley, Jorge Leon Martinez, Rory Fleck-Byrne, Dilyana Bouklieva, Mark Tandy, Pippa Bennett-Warner, Lasco Atkins, Stephen Hogan, Roberta Taylor, Paul Terry, Dino Fazzani, Lee Nicholas Harris, Branwell Donaghey, Dolly Jagdeo
Um humilde empresário com um passado secreto procura justiça quando a filha é morta num atentado terrorista. Segue-se um confronto de gato e do rato com um agente do governo que pode ter pistas sobre as identidades dos assassinos.</info></item>"
"<item><title>ALIEN: COVENANT [Leg] </title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/AL14EN2017LEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/126889_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Alien: Covenant[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Crime, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ridley Scott
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 122 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Michael Fassbender, Katherine Waterston, Demián Bichir, Billy Crudup, Danny McBride, Carmen Ejogo, Callie Hernandez, Alexander England, Jussie Smollett, Amy Seimetz
Ridley Scott regressa ao universo criado em "Alien" com "Alien: Covenant", segundo capítulo de uma trilogia que teve início com "Prometheus" e que estabelece ligação direta com o filme de 1979.
A caminho de um remoto planeta na ponta mais distante da galáxia, a tripulação da nave Covenant descobre que o que parecia ser um paraíso é, na verdade, um mundo sombrio e perigoso com um único habitante, o "sintético" David (Michael Fassbender), sobrevivente da missão Prometheus. Ao descobrirem uma ameaça muito pior do que o mais terrível dos pesadelos, iniciam uma angustiante e desesperada fuga.</info></item>"
"<item><title>INFERNO [Leg] </title><link>https://cld.pt/dl/download/2c8e7132-6ba6-443c-892a-55f42bb8c538/Inferno.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/207932_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Inferno[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Suspense, Policial
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ron Howard
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 122 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Tom Hanks, Felicity Jones, Ben Foster
O famoso simbologista Robert Langdon encontra um trilho de pistas que conduzem ao próprio Dante. Quando Langdon acorda, com amnésia, num hospital italiano alia-se a Sienna Brooks, uma médica que o ajudará a recuperar as suas memórias. Juntos eles correm pela Europa e contra o tempo para desvendar uma conspiração mortal à escala mundial.</info></item>"
"<item><title>MORGAN - A EVOLUÇÃO [Leg] </title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B9DwW5bhA2fSb0QyXzQzdjc3NGs/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/377264_tmdb.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Morgan[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Luke Scott
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 92 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Kate Mara, Anya Taylor-Joy, Toby Jones
Uma especialista na resolução de problemas ao serviço de uma empresa é enviada para um laboratório secreto e remoto. No local deverá conhecer Morgan, o ser aparentemente inocente ali criado, e decidir se deve, ou não, ser exterminado.</info></item>"
"<item><title>A AGENTE VERMELHA [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/operacao-red-sparrow/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/401981_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Red Sparrow[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Thriller, Mistério
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Francis Lawrence
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 139 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Jennifer Lawrence, Joel Edgerton, Jeremy Irons, Matthias Schoenaerts, Ciarán Hinds, Joely Richardson, Mary-Louise Parker, Charlotte Rampling, Douglas Hodge, Thekla Reuten, Sakina Jaffrey, Sergei Polunin, Sergej Onopko, Kristof Konrad, Joel de la Fuente, Nicole O'Neill, David Z. Miller, Sasha Frolova, Simon Szabó
Quando sofre uma lesão que põe fim à sua carreira de bailarina clássica, Dominika Egorova e a sua mãe enfrentam um futuro sombrio e incerto.
Facilmente manipulada, torna-se na mais recente recruta de uma escola russa de agentes secretos encarregada de treinar jovens excecionais como ela para usarem os seus corpos e mentes como armas. Após um programa de treino perverso e sádico, revela-se a mais perigosa agente que o programa já produziu.
Obrigada a conciliar a pessoa que era com o poder que agora detém, durante a primeira missão conhece um agente americano da CIA que tenta convencê-la de que ele é a única pessoa em quem Dominika pode confiar.</info></item>"
"<item><title>BARRY SEAL: TRAFICANTE AMERICANO [Leg] </title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/AM2017LEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/337170_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]American Made[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Suspense
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 115 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Tom Cruise, Domhnall Gleeson, Jayma Mays, Sarah Wright, Lola Kirke, Jesse Plemons, Connor Trinneer, Caleb Landry Jones, April Billingsley, Benito Martinez, E. Roger Mitchell
Barry Seal, um piloto da TWA, é recrutado pela CIA para efetuar voos de reconhecimento na América Central. Acaba encarregado de uma das maiores operações clandestinas da história dos Estados Unidos, que acabou por provocar o nascimento do cartel de Medellin e o escândalo Irão-Contras.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue