<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>A FORMA DA ÁGUA [Leg] [COLOR red]The Shape of Water[/COLOR]</title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2018/FORMADAAGUALEG-BAIXO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/399055_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Guillermo del Toro
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 123 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Estreia em Portugal:[/B][/COLOR] 01-02-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Doug Jones, Michael Stuhlbarg, Octavia Spencer, Lauren Lee Smith, Nick Searcy, David Hewlett, Nigel Bennett, Dru Viergever, John Kapelos, Morgan Kelly, Cyndy Day, Madison Ferguson, Jayden Greig, Marvin Kaye, Jim Pagiamtzis, Cameron Laurie, Alexey Pankratov
Em 1963, durante o auge da Guerra Fria, Elisa (Sally Hawkins), uma solitária empregada de limpeza muda que trabalha num laboratório governamental, vê a sua vida mudar para sempre quando, com a sua colega Zelda (Otavia Spencer), descobre o resultado de uma experiência ultrasecreta: um estranho ser aquático que vive num tanque.</info></item>"
"<item><title>JIGSAW - O LEGADO DE SAW [Leg] [COLOR red]Jigsaw[/COLOR]</title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2017/JIGSAW2017LEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/298250_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Terror, Thriller
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Michael Spierig, Peter Spierig
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 91 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Estreia em Portugal:[/B][/COLOR] 26-10-2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Laura Vandervoort, Tobin Bell, Callum Keith Rennie, Matt Passmore, Hannah Anderson, Brittany Allen, Mandela Van Peebles, Tina Jung, Michael Boisvert, Misha Rasaiah, Shaquan Lewis, Josiah Black, Attila Sebesy
Cadáveres aparecem por toda a parte em redor da cidade e todos exibem sinais de terem sofrido um destino horrendo. À medida que a investigação prossegue, as provas apontam para um homem: John Kramer. Mas como é possível? O homem conhecido como Jigsaw está morto há mais de uma década...</info></item>"
"<item><title>THOR: RAGNAROK [Leg] [COLOR red]Thor: Ragnarok [/COLOR]</title><link>http://origin.ntcdn.us/content/httpdelivery/filmes2018/THORRLEG-ALTO.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/284053_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Taika Waititi
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 130 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Estreia em Portugal:[/B][/COLOR] 26-10-2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Chris Hemsworth, Tom Hiddleston, Jaimie Alexander, Tessa Thompson, Cate Blanchett, Mark Ruffalo, Jeff Goldblum, Karl Urban, Idris Elba, Anthony Hopkins, Benedict Cumberbatch
Aprisionado num ponto remoto do universo e despojado do seu poderoso martelo, Thor encontra-se numa corrida contra o tempo para regressar a Asgard e travar o Ragnarok, o apocalipse nórdico que significará a destruição do seu planeta natal e o fim da civilização asgardiana às mãos da implacável Hela, deusa da morte. Antes, terá de sobreviver a um confronto contra outro elemento dos Vingadores, o Incrível Hulk.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue