<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>NOITE DE JOGO [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/a-noite-do-jogo/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/445571_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Game Night[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Crime, Comédia, Terror, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] John Francis Daley, Jonathan Goldstein
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Rachel McAdams, Jason Bateman, Kyle Chandler, Michael Cyril Creighton, Jesse Plemons, Jeffrey Wright, Billy Magnussen, Lamorne Morris, Sharon Horgan, Kylie Bunbury, Chelsea Peretti, Joshua Mikel, Camille Chen, Natasha Hall, Curtis Lyons
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Max (Jason Bateman) e Annie (Rachel McAdams) vêem a noite semanal de jogos com casais amigos ganhar um interesse suplementar com a presença de Brooks (Kyle Chandler), o carismático irmão de Max que organizou uma festa temática com falsos polícias e ladrões. 
Quando Brooks desaparece, tudo parece fazer parte do "Assassinato Mistério" e os seis participantes ultracompetitivos preparam-se para resolver o caso e arrebatar a vitória. No entanto, aos poucos, começam a descobrir que nem Brooks, nem o jogo, são o que parecem e no decorrer de uma noite caótica o grupo de amigos vai pisar cada vez mais o risco e enfrentar inesperadas reviravoltas a cada nova pista. Sem regras, sem pontuação e sem ideia de quantos são, na realidade, os jogadores.
Esta pode ser a noite mais divertida de sempre... ou simplesmente o fim das suas vidas!</info></item>"
"<item><title>TRÊS CARTAZES À BEIRA DA ESTRADA [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/tres-anuncios-para-um-crime/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/359940_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Three Billboards Outside Ebbing, Missouri[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Crime
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Martin McDonagh
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 115 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Frances McDormand, Peter Dinklage, Abbie Cornish, Sam Rockwell, Woody Harrelson, John Hawkes, Caleb Landry Jones, Kathryn Newton, Clarke Peters, Lucas Hedges, Zeljko Ivanek, Kerry Condon, Samara Weaving, Nick Searcy, Sandy Martin
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Depois de meses passados sem um culpado no caso de assassinato da sua filha, Mildred Hayes executa uma jogada ousada e pinta três cartazes com uma mensagem controversa dirigida a William Willoughby, o venerado chefe de polícia da cidade.
Quando, Dixon, adjunto do xerife e menino de mamã imaturo com propensão para a violência, se envolve, a guerra entre Mildred e as forças da lei em Ebbing entra numa nova fase.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue