<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>I CAN ONLY IMAGINE [Leg] </title><link>http://govid.ga/alemao/vidembed/I.C4n.Only.Imagin3.18.H.mp4|referer=http://megafilmesonlinehd.org/</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/470878.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]I Can Only Imagine[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Andrew Erwin, Jon Erwin
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Dennis Quaid, Cloris Leachman, J Michael Finley, Brody Rose, Madeline Carroll, Gianna Simone, Kevin Downes, Jason Burkey, Rhoda Griffis, Tanya Clarke, Nicole DuPort, Priscilla C. Shirer, Taegen Burns, Trace Adkins
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] </info></item>"
"<item><title>EU MATO GIGANTES [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/i-kill-giants/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/419831.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]I Kill Giants[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Anders Walter
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 104 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Madison Wolfe, Zoe Saldana, Imogen Poots, Noel Clarke, Ciara O'Callaghan, Sydney Wade, Rory Jackson
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Barbara Thorson é uma aluna do 5º ano esperta e de língua afiada, que não tem medo de nada. Porque haveria de ter? Afinal de contas, é a única miúda da escola que anda com um martelo de guerra ancestral nórdico na mala e vive a vida a matar gigantes. Pelo menos, é o que ela conta por aí...
Adaptado da novela gráfica de Joe Kelly, "Eu Mato Gigantes" é a história bizarra e agridoce de uma jovem  que tenta derrotar os seus monstros, reais ou imaginários, à medida que o mundo que construiu com empenho começa a desmoronar-se aos pés de gigantes de uma dimensão que nenhuma criança conseguirá alguma vez enfrentar.</info></item>"
"<item><title>COM AMOR, SIMON [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/com-amor-simon/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/449176_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Love, Simon[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Marty Bowen
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Nick Robinson, Alexandra Shipp, Logan Miller, Katherine Langford, Talitha Bateman, Mackenzie Lintz, Jorge Lendeborg Jr., Miles Heizer, Jennifer Garner, Josh Duhamel, Tony Hale, Colton Haynes, Nancy De Mayo, David Copeland Brown Jr., Tyler Chase, Terayle Hill, Clark Moore, Alex Sgambati, Alyssa Riley Burrell, Mandy Fason
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Todos merecem uma grande história de amor. Mas para Simon é complicado: ninguém sabe que ele é gay e ele não sabe quem é o colega de turma anónimo por quem se apaixonou através da Internet.
Resolver estas as duas questões revela-se divertido, assustador e muda para sempre a vida de Simon.</info></item>"
"<item><title>O SEGREDO DOS KENNEDY [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/mllnbkknprobnsbs/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/432301_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Chappaquiddick[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Thriller, Histórico
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] John Curran
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 107 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Kate Mara, Jason Clarke, Ed Helms, Bruce Dern, Jim Gaffigan, John Fiore, Taylor Nichols, Lexie Roth, Andria Blackman, Marinko Radakovic, David De Beck, Alison Wachtler, Angela Hope Smith, Dustin Tucker, Olivia Thirlby, Clancy Brown, Gillian Gordon, Vincent Tycer, Kate Henoch, Victor Warren
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] "O Segredo dos Kenndy" relata os acontecimentos em redor dos sete dias mais difíceis na carreira do Senador Ted Kennedy (Jason Clarke).
Tudo começa na véspera da Chegada à Lua, a 18 de julho de 1969, numa festa para celebrar a reunião dos vários colaboradores da campanha de Bobby Kennedy, numa casa na Ilha de Chappaquiddick. Com o legado presidencial do irmão John a pesar-lhe sobre os ombros, visto que a sua promessa de levar o homem à lua está prestes a concretizar-se , Ted cedo abandona a festa, oferecendo-se para dar uma fatídica boleia a Mary Jo Kopechne (Kate Mara), uma jovem e promissora estratega política.
Ao chegar a uma ponte sinuosa, o carro despista-se e cai para as águas traiçoeiras. Kennedy escapa, mas a jovem fica presa na viatura. Ted Kennedy demora nove horas a comunicar o acidente às autoridades. O Senador defronta-se com a integridade do seu código moral e a necessidade de proteger o legado da família, enquanto, ao mesmo tempo, tenta manter vivas as suas ambições políticas.</info></item>"
"<item><title>OPERAÇÃO ENTEBBE [Leg] </title><urlsolve>https://estream.to/79sus910x4bc.html</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/433627_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]7 Days in Entebbe[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Thriller
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] José Padilha
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 107 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Rosamund Pike, Daniel Brühl, Eddie Marsan, Lior Ashkenazi, Denis Ménochet, Ben Schnetzer, Angel Bonanni, Juan Pablo Raba, Nonso Anozie
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Em junho de 1976, dois terroristas palestinianos e dois alemães desviam o voo Air France 139, que fazia a ligação de Tel Aviv para Paris, via Atenas, com 248 passageiros a bordo. O aparelho segue para o aeroporto de Entebbe, no Uganda, onde o regime do ditador Idi Amin lhes dá as boas vindas e fornece apoio.
Ao longo dos dias seguintes, tensas negociações permitem libertar grande parte dos reféns, mas 95 passageiros de passaporte israelita e 12 tripulantes permanecem detidos num armazém do aeroporto, vigiados por terroristas e soldados do exército ugandês.
Os sequestradores exigem a libertação de mais de cinco dezenas de prisioneiros da Frente de Libertação Palestina detidos em Israel e noutros quatro países. Se tal não acontecer ameaçam fazer explodir o avião com os reféns.
Israel finge negociar, mas em segredo prepara uma minuciosa e arriscada operação de resgate...</info></item>"
"<item><title>FAHRENHEIT 451 [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/fahrenheit-451/</page></regex></link><thumbnail>http://cdnstk.ntcdn.us/wp-content/uploads/2018/05/MV5BZmM1ZGJkZDgtNzBlNS00YjkyLTk3NGEtZTIxMGVkMTk2Yjg1XkEyXkFqcGdeQXVyMTMxODk2OTU@._V1_SY1000_SX675_AL_.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Fahrenheit 451[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Ficção Científica
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ramin Bahrani
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Michael B. Jordan, Michael Shannon, Sofia Boutella
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Num futuro opressivo dominado pela tecnologia, a posse de livros e a literatura são proibidas. Guy Montag (Michael B. Jordan) é um bombeiro, sua principal missão é queimar todos os livros que existem até que não sobre mais nenhum deles. No entanto, ele conhece Clarisse McClellan (Sofia Boutella), uma jovem misteriosa que faz com que ele comece a questionar suas atitudes e todo o sistema vigente.</info></item>"
"<item><title>MARIA MADALENA [Leg] </title><link>http://jcdn26.micetop.us/httpdelivery/sex/antigos/nc/L/MARIAMADALENAHDLEG.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/407439_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Mary Magdalene[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Garth Davis
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 120 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Rooney Mara, Chiwetel Ejiofor, Joaquin Phoenix, Ryan Corr, Lior Raz, Tahar Rahim
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Retrato autêntico e humano da enigmática figura bíblica de Maria Madalena (Rooney Mara), uma jovem em busca de um novo modo de vida.
Contrariando os costumes da época, Maria Madalena desafia a sua família conservadora para se juntar a um movimento social liderado pelo carismático Jesus de Nazaré (Joaquim Phoenix) e rapidamente descobre o seu lugar no centro de uma viagem que terminará em Jerusalém.</info></item>"
"<item><title>12 INDOMÁVEIS [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/12-herois/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/429351_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]12 Strong[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Nicolai Fuglsig
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 130 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Chris Hemsworth, Michael Shannon, Michael Peña, Elsa Pataky, Trevante Rhodes, Austin Stowell, Ben O'Toole, Navid Negahban, Jack Kesy, Fahim Fazli, Austin Hébert, Kenny Sheard, Yousuf Azami, Laith Nakli
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Um oficial das forças especiais dos EUA comanda os seus homens numa perigosa missão pelas montanhas afegãs pouco tempo depois dos atentados do 11 de setembro.
O grupo do capitão Mitch Nelson (Chris Hemsworth) tem como objetivo convencer o comandante da Aliança do Norte, o General Dostum a aliar-se aos norte-americanos no combate a um adversário comum: A Al Qaeda e os talibãs.
Além da necessidade de superar a desconfiança mútua e as vastas diferenças culturais, os americanos são obrigados a adotar as táticas rudimentares dos soldados a cavalo afegãos numa guerra onde enfrentam dificuldades esmagadoras e inferioridade numérica perante um inimigo implacável que não faz prisioneiros.</info></item>"
"<item><title>15:17 DESTINO PARIS [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/15h17-trem-para-paris/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/453201_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The 15:17 to Paris[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Thriller
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Clint Eastwood
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 94 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Anthony Sadler, Judy Greer, Lillian Solange Beaudoin, Bryce Gheisar, Jaleel White, Jenna Fischer, Alek Skarlatos, Ray Corasani
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Realizado por Clint Eastwood, "15:17 Destino Paris", conta a história verídica de três homens que se tranformaram em heróis com um ato de coragem.
Ao início da tarde de 21 de Agosto de 2015, o mundo assistiu em silêncio enquanto os meios de comunicação relatavam um ataque terrorista frustrado, ocorrido no comboio Thalys #9364 com destino a Paris. Um ataque evitado por três corajosos jovens americanos que viajavam pela Europa.
O filme segue a história dos três amigos, desde as dificuldades na infância até encontrarem o seu caminho na vida, culminando numa série de eventos improváveis que conduziram ao ataque. Ao longo da dura experiência, a sua amizade nunca é posta em causa, tornando-se na melhor de todas as armas e permitindo que salvassem as vidas das mais de 500 pessoas a bordo daquele comboio.
Anthony Sadler, Alek Skarlatos, Guarda do Parque Nacional de Oregon, e Spencer Stone, que serve na Força Aérea Americana, compõem o trio heróico que desempenha os seus próprios papéis no filme.</info></item>"
"<item><title>AS CINQUENTA SOMBRAS LIVRE [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/cinquenta-tons-de-liberdade/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/337167_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Fifty Shades Freed[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Erotico
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] James Foley
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 101 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Dakota Johnson, Jamie Dornan, Kim Basinger, Eric Johnson, Arielle Kebbel, Brant Daugherty, Fay Masterson, Max Martini, Luke Grimes, Rita Ora, Tyler Hoechlin, Marcia Gay Harden, Dylan Neal, Andrew Airlie, Gary Hudson, Jaclyn Jonet, Ashleigh LaThrop, Guillaume Campanacci, Ben Corns
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Recém-casados e convencidos de que deixaram para trás os aspetos mais sombrios do passado, Christian e Anastasia assumem uma ligação inseparável e partilham uma vida de luxo. Mas assim que ela assume o papel de Sra. Grey e ele consegue alguma estabilidade, logo surgem novas ameaças que podem comprometer o final feliz antes deste sequer começar.</info></item>"
"<item><title>LINHA FANTASMA [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/neecrdkkebsdldpa/</urlsolve><thumbnail></thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Phantom Thread[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Romance
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Paul Thomas Anderson
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 130 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Daniel Day-Lewis, Lesley Manville, Vicky Krieps, Camilla Rutherford, Richard Graham, Jane Perry, Pip Phillips, Michael Gabbitas, Sarah Lamesch, Dave Simon, David Charles-Cully, Julia Davis, Brian Gleeson, Gina McKee, Harriet Sansom Harris, Silas Carson, Tim Ahern
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Passado nos anos 50, "Phantom Thread" narra a vida do estilista fictício Reynolds Woodcock, o principal nome do glamour londrino dos anos 50, responsável pelo guarda-roupa de membros da Família Real, estrelas de cinema, figuras da alta sociedade, debutantes e damas com o distinto estilo da Casa Woodcock.</info></item>"
"<item><title>A FORMA DA ÁGUA [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBlue]AFRMDAGULEG.mp4|Referer=http://www.redecanais.com/</link><regex><name>TeamBlue</name><expres>file: "(.*).mp4</expres><page>http://redecanais.link/player3/serverf4.php</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/399055_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Shape of Water[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Guillermo del Toro
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 123 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sally Hawkins, Michael Shannon, Richard Jenkins, Doug Jones, Michael Stuhlbarg, Octavia Spencer, Lauren Lee Smith, Nick Searcy, David Hewlett, Nigel Bennett, Dru Viergever, John Kapelos, Morgan Kelly, Cyndy Day, Madison Ferguson, Jayden Greig, Marvin Kaye, Jim Pagiamtzis, Cameron Laurie, Alexey Pankratov
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Em 1963, durante o auge da Guerra Fria, Elisa (Sally Hawkins), uma solitária empregada de limpeza muda que trabalha num laboratório governamental, vê a sua vida mudar para sempre quando, com a sua colega Zelda (Otavia Spencer), descobre o resultado de uma experiência ultrasecreta: um estranho ser aquático que vive num tanque.</info></item>"
"<item><title>UMA MULHER NÃO CHORA [Leg] </title><link>http://jcdn26.micetop.us/httpdelivery/sex/antigos/nc/L/EMPEDACOESLEG.mp4</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/423646_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]In the Fade[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Fatih Akin
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Diane Kruger, Denis Moschitto, Numan Acar, Ulrich Tukur, Ulrich Brandhoff, Johannes Krisch, Rafael Santana, Hanna Hilsdorf, Samia Muriel Chancrin, Jessica McIntyre, Siir Eloglu
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Katja viu a sua vida destroçada após a morte do marido Nuri e do filho Rocco num ataque terrorista. Os amigos e familiares tentam dar-lhe o apoio de que precisa. Mas a entorpecedora procura pelos responsáveis e as razões por detrás do atentado complicam o doloroso luto de Katja e geram feridas e dúvidas.
Danilo, advogado e o melhor amigo de Nuri, representa Katja no julgamento dos dois suspeitos: um jovem casal com ligações aos neonazis. O julgamento leva-a ao limite, mas para Katja, simplesmente não há alternativa: ela quer justiça.</info></item>"
"<item><title>A HORA MAIS NEGRA [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/o-destino-de-uma-nacao/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/399404_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Darkest Hour[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Joe Wright
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 114 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Gary Oldman, Ben Mendelsohn, Kristin Scott Thomas, Lily James, Stephen Dillane, Richard Lumsden, Samuel West, Jordan Waller, Ronald Pickup, Charley Palmer Rothwell, Hannah Steele, Nicholas Jones, Philip Martin Brown, Brian Pettifer, Hilton McRae, David Strathairn, Jeremy Child, Mary Antony, Tim Ingall, Tom Ashley
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] A poucos dias de se tornar primeiro-ministro da Grã-Bretanha, Winston Churchill enfrenta um turbulento desafio: explorar um tratado de paz negociado com a Alemanha nazi, ou manter-se firme e lutar pelos ideais de liberdade e independência da nação.
Enquanto as imparáveis forças nazis atravessam a Europa Ocidental e a ameaça de invasão se torna eminente, com um povo impreparado, um rei séptico e o próprio partido a conspirar contra ele, Churchill vai suportar a sua hora mais negra, reunir uma nação e tentar mudar o curso da história.</info></item>"
"<item><title>JOGO DA ALTA RODA [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/a-grande-jogada/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/396371_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Molly's Game[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Musical
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Aaron Sorkin
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 140 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Jessica Chastain, Idris Elba, Michael Cera, Kevin Costner, Brian d'Arcy James, Bill Camp, Chris O'Dowd, Jeremy Strong, Graham Greene, J.C. MacKenzie, Samantha Isler
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Molly Bloom, jovem esquiadora e antiga esperança olímpica, torna-se uma empreendedora de sucesso e alvo de uma investigação quando cria um jogo internacional de póquer com altas apostas.
Entre os jogadores encontravam-se celebridades de Hollywood, estrelas do desporto, titãs do mundo dos negócios e a máfia russa. Apór ser detida pelo FBI, o seu único aliado é o advogado de defesa Charlie Jaffrey (Idris Elba), que descobre em Molly muito mais do que os tabloides tinham feito parecer.</info></item>"
"<item><title>O GRANDE SHOWMAN [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/o-rei-do-show/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/316029_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Greatest Showman on Earth[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Musical
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Michael Gracey
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 105 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Hugh Jackman, Michelle Williams, Zendaya, Zac Efron, Rebecca Ferguson
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Inspirado na vida do ambicioso e visionário P.T. Barnum, fundador dos que mais tarde se tornariam os famosos circos Ringling Bros. e Barnum & Baily Circus. A história de um homem que surgiu do nada para criar o maior espetáculo à face da terra num filme que se apresenta sob a forma de um musical ousado e original, uma celebração do nascimento do show business moderno.</info></item>"
"<item><title>UM CRIME NO EXPRESSO DO ORIENTE [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/assassinato-no-expresso-do-oriente/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/392044_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Murder on the Orient Express[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Kenneth Branagh
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 114 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Daisy Ridley, Johnny Depp, Michelle Pfeiffer
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] O famoso detetive belga Hercule Poirot investiga o assassinato de um milionário americano a bordo do Expresso do Oriente.</info></item>"
<item><title>AMOR DE IMPROVISO [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/doentes-de-amor/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/416477_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>Drama, Comédia, Romance</info></item>
"<item><title>O CÍRCULO [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src=""(.*LEG.*?)"" fra</expres><page>http://netcine.us/o-circulo/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/339988_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Circle[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] James Ponsoldt
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Tom Hanks, Emma Watson, Karen Gillan, Bill Paxton, John Boyega, Patton Oswalt, Ellar Coltrane, Nate Corddry, Elvy Yost
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] A jovem Mae (Emma Watson), perita em tecnologias de informação, aceita um emprego na poderosa The Circle, a maior empresa de tecnologia e redes sociais do mundo.
Mae encara esta ocasião como a oportunidade da sua vida e, à medida que sobe na hierarquia, é encorajada por Eamon Bailey (Tom Hanks), fundador da The Circle, a participar numa experiência inovadora que força os limites da privacidade, da ética e até da liberdade pessoal.
Em pouco tempo, Mae apercebe-se de que a sua participação na experiência e cada decisão que toma começam a afetar a vida e o futuro da sua família, dos seus amigos e mesmo da humanidade.</info></item>"
"<item><title>A BELA E O MONSTRO [Leg] </title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B7ApJQudbUg1YWpESFZHQktrX1U/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/321612_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Beauty and the Beast[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Bill Condon
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 123 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/6
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Emma Watson, Dan Stevens, Luke Evans, Emma Thompson, Josh Gad, Kevin Kline, Stanley Tucci
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Adaptação em imagem real do clássico de animação, moderniza as personagens clássicas para um público contemporâneo, mantendo-se fiel à música original e atualizando a banda sonora com novas canções.
Esta é a história de Bela, uma jovem brilhante, bonita e independente, aprisionada por um Monstro no seu castelo. Apesar dos receios iniciais, torna-se amiga das personagens encantadas que nele vivem e consegue reconhecer a alma e coração do verdadeiro Príncipe que vive encerrado por detrás do terrível exterior do Monstro.
Emma Watson é Bela e Dan Stevens interpreta o Monstro. Luke Evans surge como Gaston, o bonito mas pouco inteligente aldeão que quer conquistar Bela; Kevin Kline é Maurice, o excêntrico e amável pai de Bela; e Josh Gad é Le Fou, o ajudante de Gaston.
O pessoal do castelo é interpretado por Ewan McGregor, como o candelabro Lumière; Gugu Mbatha-Raw como Espanador; Audra McDonald faz de Armário; Ian McKellen surge como o Relógio; Nathan Mack é a chávena Chip; e Emma Thompson aparece na forma do bule, a Senhora Samovar.</info></item>"
"<item><title>LA LA LAND [Leg] </title><urlsolve><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/la-la-land-cantando-estacoes/</page></regex></urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/313369_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]La La Land[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Damien Chazelle
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 128 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Emma Stone, Ryan Gosling, J.K. Simmons, Finn Wittrock, Sonoya Mizuno, Jessica Rothe, Callie Hernandez, Rosemarie DeWitt, John Legend, Meagen Fay
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] O filme começa como tudo começa em Los Angeles: na auto-estrada. Este é o lugar onde o pianista de jazz Sebastian (Ryan Gosling), encontra a aspirante a atriz Mia (Emma Stone), com uma buzinadela de desdém num engarrafamento que espelha o impasse em que navegam as suas vidas. Ambos possuem o tipo de esperanças impossíveis que são a alma da cidade: Sebastian tenta fazer com as pessoas gostem de jazz tradicional no século XXI. Mia gostava de conseguir chegar ao fim de uma audição. Mas nenhum dos dois espera que o seu fatídico encontro os leve onde nunca poderiam chegar sozinhos. Os seus movimentos, em direção um do outro e para os seus grandiosos sonhos artísticos, criam um mundo próprio, essencialmente cinematográfico, em La La Land - que com luz, cor, som, música e palavras, viaja diretamente para os êxtases da felicidade que perseguimos... e ao sofrimento das paixões que nunca iremos superar.</info></item>"
"<item><title>ALIADOS [Leg] </title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B-FWzCMSvS7vU181RDhxaEc4dFU/view</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/369885_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Allied[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Robert Zemeckis
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 124 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Brad Pitt, Marion Cotillard, Jared Harris, Lizzy Caplan, Raffey Cassidy, Charlotte Hope, Matthew Goode
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Em 1942 Max (Brad Pitt), um espião franco-canadiano, apaixona-se e casa com a agente francesa Marianne (Marion Cotillard), depois de uma missão em Casablanca. Logo a seguir, Max é notificado de que Marianne é provavelmente uma agente dupla ao serviço dos nazis e começa a investigá-la.</info></item>"
"<item><title>JUNTOS PELA VIDA [Leg] </title><urlsolve>https://drive.google.com/file/d/0B_MRea46P1t_MGNFSGQ1VTZBV1E/view</urlsolve><thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/4/4e/Life_Support_%282007_film%29_poster.jpg/250px-Life_Support_%282007_film%29_poster.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Life Support[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 90 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Queen Latifah; Angel Magee; Anna Deavere Smith; Carlo Alban; Chyna Layne
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Ana Wallace (Queen Latifah) foi diagnosticada com HIV há 11 anos. Ela obteve o vírus de disparar cocaína com seu namorado, Slick (Wendell Pierce). Slick teve o vírus primeiro, mas não disse a Ana que ele tinha. Ana é dedicada ao seu trabalho no Life Support, um grupo de divulgação da AIDS, mas luta para consertar seu relacionamento com sua filha adolescente, a quem perdeu a custódia há 11 anos devido ao seu vício em drogas.</info></item>"
"<item><title>AS CINQUENTA SOMBRAS MAIS NEGRAS [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src=""(.*LEG.*?)"" fra</expres><page>http://netcine.us/cinquenta-tons-mais-escuros/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/341174_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Fifty Shades Darker[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Erotico
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] James Foley
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 115 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Dakota Johnson, Jamie Dornan, Kim Basinger, Luke Grimes, Eloise Mumford, Eric Johnson, Bella Heathcote, Marcia Gay Harden, Max Martini, Rita Ora, Victor Rasuk, Robinne Lee, Fay Masterson, Brant Daugherty, Tyler Hoechlin, Hugh Dancy
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] O segundo capítulo da trilogia segue o aprofundar da relação entre a estudante Anastasia Steele e o jovem milionário Christian Grey.
Quando Christian Grey tenta seduzir novamente a agora mais cautelosa Ana Steele, ela exige um novo acordo antes de lhe dar outra oportunidade. À medida que os dois começam a construir uma nova relação e a encontrar estabilidade, figuras sombrias do passado de Christian começam a rodear o casal, determinadas a destruir as suas esperanças num futuro juntos.</info></item>"
"<item><title>A CABANA [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/a-cabana/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/345938_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Shack[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 132 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sam Worthington, Radha Mitchell, Octavia Spencer, Graham Greene, Gage Munroe, Laura MacKillop, Lane Edwards, Aviv Alush
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Mackenzie Phillips (Sam Worthington) parece ter uma vida maravilhosa; três admiráveis crianças, uma bela esposa, uma adorável casa. Mas, quando Mack leva os filhos para um acampamento nocturno, o que começou por ser uma maravilhosa aventura logo se transforma no mais horrível dos pesadelos – Missy, a filha mais nova, é raptada e o seu corpo nunca chega a ser descoberto.  
Depois desta irreparável tragédia , Mack cai numa depressão profunda que o leva a questionar as suas crenças mais intrínsecas. Durante esta crise de fé, recebe uma misteriosa carta ordenando que vá até uma cabana abandonada no deserto de Oregon.
Apesar das dúvidas, Mack viaja até ao local e encontra um enigmático trio de estranhos, liderado por uma mulher chamada Papa (Octavia Spencer). Através desse encontro, vai descobrir verdades essenciais que transformarão a compreensão da tragédia e mudarão a sua vida para sempre.</info></item>"
"<item><title>FRAGMENTADO [Leg] </title><link><link>$doregex[TeamBluePlay]|Referer=http://netcine.us/</link><regex><name>TeamBluePlay</name><expres>file: "(.*ALTO.*?)"</expres><page>$doregex[TeamBluePlayOne]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayOne</name><expres>src="(.*)" fra</expres><page>$doregex[TeamBluePlayTwo]</page></regex><regex><name>TeamBluePlayTwo</name><expres>src="(.*LEG.*?)" fra</expres><page>http://netcine.us/fragmentado/</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/381288_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Split[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Drama, Suspense
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 116 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] James McAvoy, Anya Taylor-Joy, Jessica Sula, Kim Director, Haley Lu Richardson
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Kevin evidenciou ter 23 personalidades durante as consultas com o Dr. Fletcher (Betty Buckley), o seu psiquiatra de confiança. Mesmo assim, continua a existir uma ainda submersa, programada para se materializar e dominar todos as outras.Compelido a raptar três adolescentes que esconde na cave, Kevin inícia uma guerra pela sobrevivência entre as personalidades nele contidas, enquanto a sua sanidade se desmorona cada vez mais.</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue