<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
"<item><title>CAMPEONES [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/kdtoennpteeaqfcd/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/456929.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Campeones[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Javier Fesser
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 124 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Espanha, México
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 14-03-2019
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Javier Gutiérrez, Athenea Mata, José de Luna, Sergio Olmo, Juan Margallo, Jesús Vidal, Gloria Ramos, Alberto Nieto Ferrández, Julio Fernández, Jesús Lago, Fran Fuentes, Roberto Chinchilla, Stefan López, Luisa Gavasa, Luis Bermejo, Daniel Freire, Mariano Llorente, Laura Barba, Vicente Gil, Itziar Castro
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Marco Montes (Javier Gutiérrez) é um técnico de um importante time espanhol de basquete que, após uma discussão durante um jogo, acaba provocando um acidente com seu carro e é sentenciado a prestar 90 dias de serviço comunitário. Relutante, ele vira o treinador de um time formado apenas por deficientes mentais e cria um forte e inesperado laço com as pessoas de lá.</info></item>"
"<item><title>DESTINATION WEDDING [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/ltqtlqdpefnkrcto/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/489929.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Destination Wedding[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Romance, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Victor Levin
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 90 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 03-01-2019
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Com Winona Ryder, Keanu Reeves, DJ Dallenbach, Ted Dubost, D. Rosh Wright, Greg Lucey
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Frank (Keanu Reeves) e Lindsay (Winona Ryder) são duas pessoas que sofreram muito emocionalmente no passado. Eles se conhecem durante um casamento e contra todas as probabilidades, são atraídos um para o outro, mesmo tentanto com todas as forças não se apaixonarem novamente.</info></item>"
"<item><title>O CHEFE [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/flpqmbdmqpetbfmt/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/517298_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Jefe[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Sergio Barrejón
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 89 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Espanha, Portugal
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 23-08-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Luis Callejo, Juana Acosta, Carlo D'Ursi, Josean Bengoetxea, Bárbara Santa-Cruz, Maika Barroso, Dailia Carmo, Adam Jezierski, Sergio Quintana, Diana Lázaro, Teo Planell
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] César é o Chefe de uma empresa de grande sucesso, avaliada em muitos milhares de euros. É um daquele chefes que crêem estar acima do bem e do mal, quase ao ponto de ser denunciado por assédio no local de trabalho e, provavelmente, com mais um ou outro "vício"... na verdade, um estafermo, com todas as letras! Mas este chefe está em vias de receber a surpresa da sua vida e, ainda por cima, numa segunda-feira. Da noite para o dia, a mulher expulsa-o de casa, os sócios traem-no, as acções da empresa afundam-se na Bolsa e as Finanças levantam dúvidas em relação às contas. E tem apenas uma semana para resolver todas estas surpresas.
Entrincheirado no escritório, trabalha de sol a sol para recuperar a empresa e a vida. Mas não o fará sozinho. César encontrará em Ariana, empregada de limpeza do turno da noite, uma aliada inesperada que, por sorte, vai irromper na sua vida.</info></item>"
"<item><title>CRAZY RICH ASIANS [Leg] </title><urlsolve>https://vidoza.net/embed-yzw3so0iugc5.html</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/455207.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Crazy Rich Asians[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Romance
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Jon M. Chu
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 120 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 15-08-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Constance Wu, Henry Golding, Michelle Yeoh, Gemma Chan, Sonoya Mizuno, Awkwafina, Chris Pang, Harry Shum Jr., Ken Jeong, Remy Hii, Tan Kheng Hua, Ronny Chieng, Jing Lusi, Jimmy O. Yang, Fiona Xie, Pierre Png, Nico Santos
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] A professora de economia Rachel Chu acompanha o namorado a Singapura para o casamento do melhor amigo dele. Sem querer, acaba por mergulhar no mundo dos ricos e famosos e descobre que o namorado pertence a uma família ridiculamente rica com um passado sombrio e que todas as mulheres querem casar com ele.</info></item>"
"<item><title>PELA BORDA FORA [Leg] </title><link><link>$doregex[POINT242]</link><regex><name>POINT242</name><expres>source src="(.*mp4.*?)" type="</expres><page>https://www.rapidvideo.com/?v=FTEUWIH655</page></regex></link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/454619_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Overboard[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Romance, Musical
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Rob Greenberg
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 101 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 09-08-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Eugenio Derbez, Anna Faris, Eva Longoria
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Remake da icónica comédia romântica de 1987. Nesta vistosa nova versão, "Pela Borda Fora" tem como personagens centrais Leonardo (Eugenio Derbez) – um playboy rico, mimado e egoísta nascido na família mais rica do México – e Kate (Anna Faris) – uma mãe solteira de três filhas, trabalhadora, que é contratada para limpar o luxuoso iate de Leonardo. Após um incidente em que despediu injustamente Kate e se recusou a pagar-lhe, Leonardo cai ao mar a meio duma noite de farra e acorda numa praia de Oregon com amnésia. Kate aparece no hospital e, para se vingar, convence Leonardo de que ele é marido dela, pondo-o a trabalhar pela primeira vez na vida. A princípio, infeliz e desajeitado, aos poucos, Leonardo começa a adaptar-se, acabando por conquistar o respeito da “nova família” e dos colegas. Mas uma vez que a família bilionária de Leonardo tenta a todo o custo perceber o que lhe aconteceu e há a possibilidade de ele recuperar a memória a qualquer momento, será que a nova família tem alguma viabilidade ou irá Leonardo juntar dois e dois e deixá-los de vez?</info></item>"
"<item><title>MAMMA MIA: HERE WE GO AGAIN! [Leg] </title><link>http://zaptuga.dynu.com:12500/movie/mmcjwqokdl/ndkwichwlc/1450.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/458423_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Mamma Mia: Here We Go Again![/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Romance, Musical
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ol Parker
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 114 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] UK, USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 19-07-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Meryl Streep, Amanda Seyfried, Pierce Brosnan, Colin Firth, Stellan Skarsgård, Dominic Cooper, Julie Walters, Christine Baranski
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Na sequela de "Mamma Mia!", Sophie descobre que está grávida e procura inspiração para os momentos que se avizinham nas alegrias e tristezas de Donna, a sua própria mãe.
Nos anos 70, a jovem Donna viveu inúmeras aventuras com o seu grupo musical, Donna & The Dynamos, na companhia das amigas Tanya e Rosie. Porém, mais do que isso, apaixonou-se e viveu relacionamentos intensos com três homens bem diferentes: Harry, Sam e Bill.</info></item>"
"<item><title>JOGO DA APANHADA [Leg] </title><link>http://zaptuga.dynu.com:12500/movie/mmcjwqokdl/ndkwichwlc/1403.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/455980_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Tag[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Jeff Tomsic
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 100 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Ed Helms, Jeremy Renner, Jon Hamm, Jake Johnson, Hannibal Buress, Annabelle Wallis, Isla Fisher, Rashida Jones, Leslie Bibb, Brian Dennehy, Nora Dunn, Steve Berg, Jock McKissic, J.P. Valenti, Linda Wiegand, Sebastian Maniscalco, Melissa LeEllen, Braxton Bjerken, Elijah Marcano, Laura Distin
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Ano após ano, desde a escola primária, cinco amigos muito competitivos dedicam um mês das suas vidas a um jogo da apanhada sem limites onde colocam em risco as suas vidas, os empregos e até as suas relações pessoais. Este ano, o jogo coincide com o casamento do melhor de entre eles. Os restantes julgam que será um alvo fácil. Mas ele sabe bem o que o espera e está pronto.
Baseado numa história real, "Jogo Da Apanhada" mostra o quão longe alguém consegue ir para vencer uma simples brincadeira entre amigos.</info></item>"
"<item><title>A EXTRAORDINÁRIA VIAGEM DO FAQUIR [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/tnkrtsnqbscanosa/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/407447_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]The Extraordinary Journey of the Fakir[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Ken Scott
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 92 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] França, USA, Bélgica, Singapura, India
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 14-06-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Dhanush, Bérénice Bejo, Barkhad Abdi, Erin Moriarty, Sarah-Jeanne Labrosse, Mar Sodupe, Seema Biswas, Amruta Sant
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Aja (Dhanush) um faquir das ruas de Rajasthan, Índia, resolve viajar até França após a morte da mãe, para tentar descobrir o pai que nunca conheceu. No entanto, desde a chegada a Paris, nada corre como planeado.
Um acidente com um taxista excêntrico deixa-o retido fora de Paris numa loja IKEA, onde se apaixona por Marie, uma encantadora franco-americana. Mas as suas expectativas amorosas sofrem um revês quando fica  preso num guarda-roupa e é enviado pela Europa fora! Enquanto foge da polícia fronteiriça e de bandidos, Aja acaba por conhecer um elenco colorido de personagens.
Poderá a sua rica imaginação e uma mala de truques de magia levá-lo de volta a Paris para junto de Marie e ainda descobrir a identidade do pai?</info></item>"
"<item><title>TULLY [Leg] </title><link>http://zaptuga.dynu.com:12500/movie/mmcjwqokdl/ndkwichwlc/1271.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/400579_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Tully[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Jason Reitman
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 96 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 07-06-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Charlize Theron, Mackenzie Davis, Mark Duplass, Ron Livingston, Colleen Wheeler, Elaine Tan, Maddie Dixon-Poirier, Asher Miles Fallica, Lia Frankland, Bella Star Choy
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Marlo, mãe de três crianças, incluindo um recém-nascido, recebe a ajuda de uma ama, por iniciativa do imão. Hesitante de início, Marlo acaba por estabelecer uma ligação com a pensativa, surpreendente e às vezes desafiadora ama Tully.</info></item>"
"<item><title>TÁXI 5 [Leg] </title><link>http://zaptuga.dynu.com:12500/movie/mmcjwqokdl/ndkwichwlc/1362.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/434355_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Taxi 5[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Ação
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Franck Gastambide
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 112 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] França
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 21-06-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Franck Gastambide, Malik Bentalha, Bernard Farcy, Ramzy Bedia, Anouar Toubali, Edouard Montoute, Salvatore Esposito, Sabrina Ouazani, Soprano, Moussa Maaskri, Monsieur Poulpe, Éric Fraticelli
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Sylvain Marot (Franck Gastambide), super policia parisiense e motorista excecional, é transferido contra a sua vontade para a Polícia Municipal de Marselha.
O ex-comissário Gibert (Bernard Farcy), recém-eleito Presidente da Câmara da cidade e mal cotado nas sondagens, confia-lhe a missão de parar o temível "Gang dos Italianos", que rouba jóias com recurso a poderosos Ferraris. Para cumprir a missão, Marot terá de colaborar com o sobrinho do famoso Daniel, Eddy Maklouf (Malik Bentalha), o pior condutor de Marselha, mas o único que pode recuperar o lendário Táxi branco.</info></item>"
"<item><title>SOU SEXY, EU SEI! [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/lbatcsdqlfsmbscb/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/460668_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]I Feel Pretty[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Abby Kohn, Marc Silverstein
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] China, USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 31-05-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Amy Schumer, Michelle Williams, Rafe Spall, Emily Ratajkowski, Tom Hopper, Lauren Hutton, Adrian Martinez, Rory Scovel, Chloe Hurst, Caroline Day, Rob Lévesque, Kyle Grooms, Sarah Elizabeth Mitchell, Kayla Caulfield, Alin Halajian, Lexie Roth, Sarah Fischer
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Renee (Amy Schummer) é uma mulher insegura que, após acordar de uma queda, passa a acreditar que é a mulher mais bela e capaz do mundo. Com a sua nova autoconfiança, ganha a possibilidade de viver a vida sem medos nem percalços.
Mas, que acontecerá quando perceber que, efetivamente, a sua aparência exterior nunca mudou?</info></item>"
"<item><title>QUANDO O AMOR CHEGA [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/lpckmdqptootcetp/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/462723_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]All I Wish[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Susan Walter
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 94 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 24-05-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Sharon Stone, Tony Goldwyn, Ellen Burstyn, Famke Janssen, Liza Lapira, Caitlin Fitzgerald, Gilles Marini, Erica Ash, Leonor Varela, Ryan Lochte
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Senna Berges (Sharon Stone) é uma estilista que desistiu de encontrar a sua alma gémea. Apesar das tentativas da melhor amiga e da mãe dominadora (Ellen Burstyn) para fazê-la assentar e seguir a sua paixão pelo design de moda, Senna continua a seguir um caminho de comportamentos irresponsáveis, empregos perdidos e relações casuais com homens mais jovens.
Tudo parece cada vez mais descontrolado até ao dia da festa do seu 46º aniversário, onde conhece o par certo: Adam (Tony Goldwyn), um atraente advogado. Julgando que nunca mais se verão, os dois reencontram-se por acaso na festa do 47º aniversário de Senna, e a vida dela prepara-se para mudar radicalmente.</info></item>"
"<item><title>CÁ POR CASA TUDO BEM [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/ektldlmclrcoromk/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/486101_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]A Casa Tutti Bene[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Drama
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Gabriele Muccino
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 105 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Itália
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 25-04-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Claudia Gerini, Pierfrancesco Favino, Stefania Sandrelli, Stefano Accorsi, Sandra Milo, Carolina Crescentini, Valeria Solarino, Giulia Michelini, Giampaolo Morelli, Ivano Marescotti, Elena Cucci, Sabrina Impacciatore, Massimo Ghini, Gianmarco Tognazzi, Elisa Visari
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Era suposto ser apenas uma reunião familiar, uma tarde de celebração das bodas de ouro dos anfitriões numa maravilhosa casa situada numa ilha. No entanto, uma tempestade súbita leva ao cancelamento de todos os ferrys e a família fica presa em terra.
Mas o verdadeiro tsunami acontece em casa quando obrigados a permanecer debaixo do mesmo tecto durante dias e duas noites, intrigas reacendem, antigas paixões são retomadas e ajustes de contas feitos. Quando todos têm telhados de vidro, ninguém está seguro.</info></item>"
"<item><title>O QUEBRA-CORAÇÕES [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/ptqnotcstqqddflf/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/457435_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Le Retour du Héros[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Histórico
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Laurent Tirard
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 90 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] França, Bélgica
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 10-05-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Jean Dujardin, Mélanie Laurent, Noémie Merlant, Féodor Atkine
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] 1809, França. Elisabeth é reta, séria e honesta. O capitão Neuville é cobarde, enganador e sem escrúpulos. Ela odeia-o. Ele despreza-a. Mas ao fazer dele um herói de opereta, Elisabeth tornou-seesponsável por uma fraude que em breve irá ultrapassá-la...</info></item>"
"<item><title>ASSIM NÃO VAIS LONGE [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/afdqcksaeronmeqf/</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/458534_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Tout le monde debout[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Franck Dubosc
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 107 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] França, Bélgica
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 12-04-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Franck Dubosc, Alexandra Lamy, Elsa Zylberstein, Gérard Darmon, Caroline Anglade, Clarisse Lhoni-Botte, Claude Brasseur, Timur Sibatov, Lika Minamoto, Camille Zorel, Christophe Canard, Sabina Skalická, Sam Chemoul
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Jocelyn (Franck Dubosc), um sedutor mulherengo, finge ser paraplégico para seduzir uma jovem cuidadora. Como poderia ele imaginar que se iria apaixonar pela irmã dela, que está realmente numa cadeira de rodas?
Jocelyn está finalmente preso na sua própria fraude ...</info></item>"
"<item><title>PERDA TOTAL [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/pctscramkqckaddp/</urlsolve><thumbnail>http://cdnstk.ntcdn.us/wp-content/uploads/2018/03/POSTER-14.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Game Over, Man![/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia , Aventura
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Kyle Newacheck
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 101 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 23-03-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Adam Devine, Anders Holm, Blake Anderson
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Os desajeitados Alexx (Adam Devine), Darren (Anders Holm) e Joel (Blake Anderson) são três colegas que trabalham em um hotel em Los Angeles e são considerados verdadeiros perdedores. Mas quando o hotel é tomado por bandidos durante uma festa repleta de celebridades, eles precisam se tornar heróis... ou alguma coisa parecida com isso.</info></item>"
"<item><title>UM RITMO PERFEITO 3 [Leg] </title><urlsolve>https://streamango.com/embed/plseqtqaksobsorb</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/353616_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Pitch Perfect 3[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia, Musical
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Trish Sie
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 93 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 21-12-2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Anna Kendrick, Rebel Wilson, Brittany Snow, Hailee Steinfeld, Elizabeth Banks, Anna Camp, Alexis Knapp, Ruby Rose, Ester Dean, Hana Mae Lee, Chrissie Fit, Kelley Jakle, Shelley Regner, Andy Allo
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Saídas da universidade, as amigas seguiram cada uma para seu lado. Frustradas com o pouco que conseguiram, juntam-se uma vez mais, desta feita para entrarem numa série de espectáculos de apoio às tropas dos EUA estacionadas na Europa. O ponto de interesse adicional é que, vão competir contra bandas que cantam originais e tocam instrumentos...</info></item>"
"<item><title>MALAPATA [PT] </title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/17a3630a-02f5-4a3c-a87b-50f765bb3b64/Malapata%20-%202017.avi</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/434884_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red][/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Diogo Morgado
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 86 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Portugal
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2017
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 16-03-2017
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Rui Unas, Marco Horácio, Luciana Abreu, Diogo Morgado, Luis de Matos, Ana Malhoa
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Carlos e Artur vivem a experiência de ganhar a Lotaria. De um dia para o outro, vêem as suas vidas dar a maior das voltas ao ficarem milionários. Levados pelo entusiasmo fazem as maiores e mais disparatadas excentricidades, mas começam a ser vítimas de uma estranha e inexplicável série de bizarros infortúnios e azares quase lhes custa a vida.</info></item>"
"<item><title>A CANÇÃO DE LISBOA [PT] </title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/e0ecc33a-7b2e-4412-9644-342cf7607248/A%20Can%C3%A7%C3%A3o%20de%20Lisboa%20-%20720p.mp4</urlsolve><thumbnail>http://mrpiracy.ml/images/capas/tt2005151.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red][/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 111 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] 
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Portugal
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2016
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 14-07-2016
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] César Mourão, Dinarte de Freitas, Miguel Guilherme, Maria Vieira
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Dois jovens amigos que vivem em Miami durante o período da Guerra no Iraque, exploram uma iniciativa do governo, pouco conhecida, que possibilita a pequenos negócios uma participação em contratos militares dos EUA. Iniciando-se devagar, em pequenos trabalhos, começam a ganhar muito dinheiro e a viver à grande, mas tudo se altera quando, ao ter mais olhos que barriga, os dois amigos aceitam uma missão de 300 milhões de dólares para armar o exército afegão – um contrato que irá colocá-los na mira de uma rede de gente duvidosa, onde se encontra o próprio governo dos EUA.</info></item>"
"<item><title>O PÁTIO DAS CANTIGAS [PT] </title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/164e31c6-c790-43a1-aa07-07651a6e51e4/O.Patio.das.Cantigas.2015.DVDRip.XviD-DarkSkY.avi</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/335602_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red][/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Leonel Vieira
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Portugal
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2015
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 30-07-2015
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Miguel Guilherme, César Mourão, Anabela Moreira, Sara Matos, Cristovão Campos
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Bom dia menina Rosa! é como arranca o O Pátio das Cantigas onde mora a linda balconista Rosa e os seus dois pretendentes: Narciso, um guia turístico poliglota que trabalha noite e dia… e o Evaristo, dono da mercearia gourmet, pessoa de génio agreste e pai da menina Celeste, aspirante a artista de telenovela.
Já não tarda o Santo António, e eis o caso nunca visto das tentações do demónio do pátio do Evaristo.</info></item>"
"<item><title>7 PECADOS RURAIS [PT] </title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/30c770bb-cb60-4dfa-96b1-35e1ce113a98/7.Pecados.Rurais.2014.DVDRip.XviD-iNViNCiBLE.avi</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/210070_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red][/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Nicolau Breyner
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 93 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/12
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Portugal
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2013
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 21-11-2013
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Pedro Alves, João Paulo Rodrigues, Alda Gomes, Melânia Gomes, Patrícia Tavares, José Raposo, Nicolau Breyner, Quim Barreiros, Paulo Futre
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Quim e Zé vão a Lisboa recolher duas primas afastadas que pretendem reviver um Verão louco passado em Curral de Moinas. Durante o caminho esbarram com um rebanho de ovelhas e morrem.
Quando chegam ao Céu, Deus oferece-lhes uma nova oportunidade de voltar à pequena aldeia, mas terão de provar que abdicam de uma vida amoral e libertina e renunciar aos sete pecados capitais: luxúria, gula, ira, inveja, avareza, soberba e preguiça.
O que já por si seria um desafio quase impossível de ultrapassar torna-se mais animado pelo facto de Quim e Zé serem chamados perante Deus cada vez que vacilam diante de uma tentação... ou são chamados "lá acima" ou vem Deus "cá abaixo"!</info></item>"
"<item><title>BALAS & BOLINHOS - O ÚLTIMO CAPÍTULO [PT] </title><urlsolve>https://cld.pt/dl/download/91c78924-ed73-40d9-b421-cf680877c5fe/Balas.e.Bolinhos.3.2012.RETAIL.DVDRip.XviD-NYDIC.avi</urlsolve><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/98472.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red][/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Luis Ismael
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 129 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/16
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Portugal
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2012
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 06-09-2012
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] Luis Ismael, J.D. Duarte, Jorge Neto, Fernando Rocha, Jason Ninh Cao
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] Um tenta enganar. O outro anda a gamar. E há até quem não saiba o que anda a fazer...
A verdade é que a vida continua difícil para Culatra, Rato e Bino. Mas tudo muda quando Tone, o homem do Mundo, regressa a casa para tentar salvar o pai que está às portas da morte. E quando o reencontro acontece partem para a mais surpreendente das aventuras.
Se tudo estava mal, agora vai ficar pior!</info></item>"
"<item><title>GRINGO [Leg] </title><link>http://zaptuga.dynu.com:12500/movie/mmcjwqokdl/ndkwichwlc/1176.mkv</link><thumbnail>https://filmspot.com.pt/images/filmes/posters/big/340022_pt.jpg</thumbnail><fanart>https://raw.githubusercontent.com/teamblue65/FAN/master/CINEMA.jpg</fanart><info>[B][COLOR deepskyblue]Título Original:[/B][/COLOR] [B][COLOR red]Gringo[/B][/COLOR]
[B][COLOR deepskyblue]Género:[/B][/COLOR] Comédia
[B][COLOR deepskyblue]Realização:[/B][/COLOR] Nash Edgerton
[B][COLOR deepskyblue]Duração:[/B][/COLOR] 110 m
[B][COLOR deepskyblue]Class.Etária:[/B][/COLOR] M/14
[B][COLOR deepskyblue]Origem:[/B][/COLOR] Austrália, USA
[B][COLOR deepskyblue]Ano:[/B][/COLOR] 2018
[B][COLOR deepskyblue]Data Lançamento:[/B][/COLOR] 22-03-2018
[B][COLOR deepskyblue]Actores:[/B][/COLOR] David Oyelowo, Charlize Theron, Joel Edgerton, Amanda Seyfried, Thandie Newton, Sharlto Copley, Michael Angarano, Kenneth Choi, Harry Treadaway, Melonie Diaz, Yul Vasquez, Alan Ruck, Paris Jackson, Diego Cataño
[B][COLOR deepskyblue]Sinopse:[/B][/COLOR] O discreto Harold Soyinka (David Oyelowo), executivo numa companhia farmacêutica, embarca numa viagem de negócios ao México com os seus impiedosos chefes, Richard (Joel Edgerton) e Elaine (Charlize Theron).
No laboratório mexicano da empresa, Richard ordena a Sanchez (Hernán Mendoza), o gerente, que pare de vender Cannabax - um produto à base de marijuana desenvovido com recurso a bioengenharia - ao brutal barão da droga e fã dos Beatles conhecido por The Black Panther.
Ao mesmo tempo, Harold descobre que ficará sem emprego assim que Richard e Elaine concretizem a venda da companhia a um poderoso grupo económico. Para piorar ainda mais a situação, a sua mulher Bonnie (Thandie Newton) confessa-lhe via Skype que está a ter um caso com outro homem.
Harold desaparece pouco antes do regresso a Chicago. Horas depois, os seus chefes recebem uma chamada informando que foi raptado. Os sequestradores exigem um resgate de cinco milhões de dólares. Em vez de pagar, Richard envia o irmão Mitch (Sharlto Copley), um antigo mercenário, para salvar Harold...</info></item>"
Copyright © 2018 - TeamBlue